(嚴禁罵戰) 睇到周杰倫依家既LIVE真係好心痛...

就以"最長的電影"為例, 十年前同十年後既差別

2007年:

2018年:

依家完全唔係以前個個周杰倫, hea唱不特止, 一到高音位遞咪俾觀眾, 降哂key, 仲要帶埋成班o靚上黎(彈頭、Gary), D經典歌俾哂佢地唱
我知實有人話老左係咁嫁啦, 仲想點? 其實我係睇唔過眼點解佢仲要開演唱會, 明知自己狀態大不如前仲要開咁多場呃觀眾錢, 作下歌錄下CD做幕後咪算, 要搵奶粉錢都唔係咁搵, 練好D氣先出黎唱啦 最唔明點解仲會有人俾幾千蚊黃牛入場睇, 仲要話好好聽

利: 杰迷(直至2013年)
以前真心崇拜佩服佢D live點解可以咁癲 依家佢既演唱會真係狗也不屌 免費除外

非罵戰 純粹有感而發 我都好鐘意佢D歌 但只限CD

聽講係因為佢以前既唱法唔正確
導致依家聲帶變成咁

回哂塘

歲月神偷
懂不懂

就係因為佢堆朋友我宜家連有飛都唔撚會去睇 我05年死忠到宜家 近兩年真係有d失望

果堆垃圾上離都算 咪撚唱歌啦 屌佢老母 以為自己邊撚個呀

咁就咪鬼開咁多場啦 開少幾場唱好d仲好 觀眾入場係睇佢唱 唔係幫佢唱

就算佢唔遞咪d觀眾咪又係大合唱

擱淺俾彈頭唱 我屌 咁多首歌最鐘意呢首 由以前MD MP3 到依家kkbox 一直有keep住呢首歌

歌手->熱誠->搏老命->成功上位->歌星
->轉戰綜藝影視->撈油水->hea

嘩 2018 版本咁樣

好彩冇入場

佢遞咪係俾自己回下氣 唱唔到咁解 屌佢老味 一首歌起碼遞3 4次 到時演唱會出左DVD 起碼有一半時間係無聲

呢個真係燥撚左 上一次地表最強見到歌list有我最鐘意既爺爺泡的茶 點知又係比班撚屌唱

屌以前大合唱又係正到 宜家不了 變左唱k 摩天倫仲好地地 地表最強真係離撚哂譜

我每次睇都好希望佢唱
上次睇，終於有呢首
d 眼淚已經出緊黎
點知 屌佢老母
比條濕9 唱？！
知唔知呢d 歌既意義其實可以好大
點解可以每個演唱會都一大班濕9 上台？

依個版都仲可以

未開第一場之前 見d人係咁搶飛 一求難求 本身都諗住買黃牛睇下咩料 開完第一晚即刻上YouTube睇 即刻不了

04年果陣擱淺硬爆上去正撚到 已經14年前

記得以前睇佢UTUBE CONCERT片有好震撼

依家完全冇哂個FEEL

真係好掛住以前既佢 呢個live成日攞出黎J

有冇睇過呢個? 簡直係癲癇之作

利 當年有入場睇

聽蕭敬騰啦清

算啦，姐輪算係比較另類，佢先係走實力派而家再走返偶像派，而家當一個藝人咁睇就算喇，以前啲live已經唔會再出現，接受啦

睇片前晚半島鐵盒都要遞咪

Part1有入場睇
氣氛同舞台效果仲係世界級
你入去當開party個感覺會比較好

完全明白你感覺，支持咁多年嘅歌手水凖大不如前，
呢D真係可以退得休
歌手唱唔到歌，咁我哋仲可以支持你啲乜？
（利申，在k房見住我個朋友飲住酒唱呢首歌唱得好輕鬆）

好似睇twins演唱會咁，d人入場係為咗回憶同大合唱，個歌手唱成點根本無人理

而家好多暗星都走出黎賣所謂回憶去開show cap水

最戇鳩佢叫啲觀眾上台唱歌
晒撚晒啲時間喺度
比咁多錢入嚟睇

周杰倫出大左

佢有講過會唱到不能唱為止，你既然係杰迷就應該支持佢。佢老咗把聲唱唔到高先咁姐，又唔係唱到但係hea。降key一樣好聽。調返轉講，佢老咗大不如前都為我地繼續唱，你竟然咁講嘢。睇到有啲嬲。
利申: 杰迷

只能說，我地唔係佢地marketing 入面既target group，重點係，我地係少眾

樓主 信我 去睇
真係好感動 睇到會眼濕濕 可能大家會覺得比起以前差左好多
但係真值得睇 唔好比網上D片呃到 你去睇你就明 如果你係真杰迷既話
利申 鐵粉死忠兼打手

舊年睇左兩場演唱會
張學友同周杰倫
張學友真係值回票價
周杰倫真係想叫佢回水

認真答，佢本身都唔係唱歌嗰皮
就算你講話佢之前，都只係作曲好叻，吸引到好多擁躉
並非佢唱功去到一流，而令人喜歡佢
另外你遠觀陳奕迅，佢以前唱浮誇音都唔甩
而家叫佢唱，佢真係會上唔到
始終有好多野都係敵不過年齡
老左已經唔可以好似以前咁

我明白要尊重每一位歌手 但理性d講 我地係真金白銀俾錢入場睇 仲要唔係平 點解要睇一d完全唔值個個價既表演 我開呢個post係覺得佢依家只係想搵多d錢 唔理自己既水準表現係點 當d觀眾係盲係聾 其實佢可以唔使開得咁密咁多場 貴精不貴多丫嗎

sorry 我係杰迷 但唔係盲撐死忠

咁點解林子祥6/70都仲KEEP到呢?
我都想講唱歌可能真係會比年齡影響 問題係依家啊JAY又年紀好大咩?
我都做左佢十幾年FANS 今年咁既樣都唔知可以點玩落去
唔係話降KEY有錯 但係有冇心唱都真係會聽得出

屌，正啊喂！可唔可以share 多d

又唔見張學友同李克勤係咁

根本就係人嘅問題

有$480原價既話會睇

好想可以親身感受,真係好正
利申21號去睇,好驚失望

公平d講 周杰倫一出道都話自己唔識唱歌 佢係作曲出身 又唔可以搵神枱級既歌手黎比

其實都係錢作怪，佢係大陸一定唔會咁hea.

唔講張 李啲歌同姐撚啲歌冇得比喎
姐撚啲歌難唱咁多 擱淺 楓 退後 白色風車 髮如雪
你可以話因為佢後生用哂啲quota但姐撚完爆李啦
張就唔敢講

夾硬扯高黎唱好傷喉嚨嫁
佢都算事少
睇返單丸
好以大波gem gem 咁唱會好啲
但係又俾你班友話佢鳩嗌

其實錢佢已經有好多啦
如果佢係真心想比fans睇佢演唱會,點解唔做野去打擊黃牛
五月天係台灣係真係取消晒有可疑既飛唔比黃牛有錢晒

唱左好多舊歌 種感動係佢誇到一講隻歌名已經眼濕濕
真係好正架 好建議你食貴啲都睇

新一首真係唔太得
好聲音D人都好過佢
高音唔夠氣又甩甩地咁
都唔講你原唔原key

係咪懶左冇keep冇練習
冇理由退成咁
其他歌點

林子祥都回曬塘。。。佢2/30年前個d都唔覺佢再上得返。。。 不過Jay又好似未係咁老

阿Lam迷

留名待j

呢條垃圾都有人睇

每年入去睇只係得到更加多嘅失望 但又唔捨得唔睇 點都要入去睇一場

04年無與倫比演唱會真係周最強時期
又rap又邊彈邊高音，而家仲日日聽
而家果啲睇小丑咁

要黃牛價睇真係不了

其實我想聽佢唱退後同楓
結果全部俾曬條彈頭唱

利申上年睇

比錢入場睇彈頭

我都有睇 個陣好似得中一 不過背台
0407都有睇 已經覺得足夠

但係全盛時期既佢幾年先開一次
宜家反而開得咁密 又唔係撈唔掂

講真搵朋友大合唱真係好on9
fans入場睇 姐撚 定 佢嘅朋友

叫fd 唱真心on9
俾錢入嚟睇班垃圾唱k

以前細個冇錢入場睇
依家有錢就算佢hea唱我都會想睇

唔係高音先叫難唱既
李有d歌係無咩吸氣位eg 我不會唱歌、一個都不能少，但佢都輕鬆唱到

佢係香港場根本就係HEA 唱

側田都係

側田係轉咗唱腔組所以難聽咗姐
但D高音位仲上到呀

咪又係唱兩咀唱到chorus遞個咪向觀眾

On9?
張同李既歌冇難度？
月半小夜曲？ 李香蘭？ 這麼近那麼遠？
紅日都夠哂難啦

如果要我俾$1180黃牛睇無與倫比或者2007演唱會 幾多都肯比

認真 周杰倫以前d歌係高音為主 係比以前既周杰倫唱 張同李d歌唔係無難度 只係唔係以高音為主 所以張同李老左都仲唱到

其實佢點開都會比人屌 八九十後太多人聽佢既歌 就算佢唔開一樣大把人想掟錢比佢洗叫佢年年開

有時比觀眾唱係為咗互動姐，唔代表唱唔到
周董係降埋key呀

樂壇只服歌神張學友
3粒鐘自己歌，無嘉賓，每場堅持俾到最專業最高水準既表演觀眾

最後一次睇係摩天輪，開始有大量降key歌，之後冇再入場睇

摩天輪前既演唱會真係不得了，就算youtube睇都好正

算啦，歲月不饒人

利申死忠

最大問題係d飛炒得太價 如果以前個價嫌唔駛食炒價 都可以考慮
依家真係唔駛諗

貴 兼
未訓醒打錯晒

或者咁講10年前既啊LAM都大過依家既JAY成廿年
當年都唔覺得啊LAM回塘 照計啊JAY都應該可以玩多十年八載掛
而唔係今日咁既樣

又真係差好遠下 07個版本好屈機

暫時我得軒仔係值得去

我都會睇

你有無去岩岩個演唱會
美麗之最全首觀眾唱

要比同期 有個人叫王力宏
唔知而家佢live 點
佢當年既歌一樣難到咩咁

其實睇見佢開咁多場都知佢一定會hea唱
平心而論 如果佢連續十場都盡力唱既話
我諗佢自己都頂唔順唱唔到
所以佢依家開咁多場都係為左錢
如果佢開少d場 應該會有好d既live聽下

不嬲d live都差

佢不嬲都唔係唱得架啦
講咩佢以前唱得幾癲幾癲真係得啖笑
認真佢一開演唱會就十幾日連住咁開
你唱K連唱十幾日都死啦
成場自己唱點頂呀
但真心欣賞佢創作
鍾意咪入場當作品展咁睇下囉

同感，睇完地表一仲飛埋去台灣睇，再睇地表二，入去睇都唔係再預佢唱到乜高音，一早都知佢把聲差哂，只係有d 野真係代替唔到

咁買碟就得啦

變左周柏豪式唱歌

台灣睇係未正好多?
係香港成日好似趕收工咁

當另一種方法欣賞囉
如果咁，所有畫展、文物展
睇相就得啦

但佢唱live可聽性無聽碟咁好喎
仲要降哂key咁唱

我覺得應該有部分原因係佢唔熟首歌
同埋比起唱功，我覺得唱腔問題大d，而家好用力唱又無晒d尾音

就算佢唱唔返以前高峰期嘅水準或者降key都無所謂
但係真係唔好俾晒啲歌佢啲friend唱囉
明明仲好enjoy咁聽緊佢唱歌
但係突然間聽到彈頭把聲真係即刻屌出嚟
點歌環節都唔好咁長，我唔想聽啲人發癲（睇咗第二場，嗰個大陸女人發癲真係想打死佢）
冇咗個點歌環節起碼可以唱多10 首歌

利伸：17年死忠

Agger

唔叫觀眾唱多d 點啞到咁多時間

台灣正好多，嗌到佢有真encore，最落力都係台灣場

細個無錢睇，到有能力買飛已經係魔1, 嗰陣開始睇到而家真係睇住佢把聲越黎越差 但都真係會繼續睇。

有無唱等你下課？

認真講句，彈頭唱得仲好聽過佢而家唱 .
但一見到彈頭出黎都係同你一樣屌左出聲

2004最強 2007巔峰 之後回晒塘

見過有d人話 好幸運可以活喺有周杰倫既時代 不過唔適合依家
只可以同90/00後出世既人黎講 你地已經錯過左周杰倫最風光既年代

但係始終周杰倫喺我心目中都係無人可以取代

四年前地表最強都揾笨柒啦，最三四首歌就入後台換成十分鐘衫

sad but true, 成日都睇返04同07演唱會d片，真係想回到過去

無入場睇過，但係樓主貼個兩條真係天同地

92既我冇錯過呀，小學開始就有佢出現喺我既世界覺得好幸福

91都冇錯過 中一就鍾意佢咁岩個年就開個唱 個陣唔使買黃牛飛

計錯數 應該只係00後

超時代已經係最後一個好睇既演唱會
做完真係好似真係變左第二個時代咁，變左嘉年華，台上台下都大合唱

J fans 直至13年

90後表示當年未有錢入場

痴線你真係死忠

我上年睇第2場首首都原key好聽到震

仲要有個巴打話前一晚同佢打機打到6點

但係上年第一場d人又係話差到不得了

佢今日要唱係唱到，但係唔好expect佢成個show日日都得囉，後面既日子直頭一定唔得

睇狀態

似fans meeting party 多個演唱會
死忠就會話抵 但歌迷黎講實話呃錢

正常唔會十年間廢到咁
態度先係最大問題

其實魔天倫已經唔得

邊個係 Gary?

抵就一定唔抵架喇，但都會入場睇囉

上兩年已經唔係個回事喇喎
13年係我最後一次睇 尚可接受但已經知道自己唔會再去

youtube有條唱歌老師片
講大家學唱歌唔好學周杰倫咁唱

真係回憶
呢個版有段時間日日聽

當年有入場睇過無與倫比真係太好了

未結婚+當年果種心態、性格，真係好正，唱以前果堆歌真係無與倫比

摩天輪手語最正

有幾多人係當年讀緊書冇錢買黎睇

我係 冇錯睇返以前啲片真係正好撚多，但奈何冇時光機返唔到去以前

唯有依家重拾返當年既感覺

地2頭場佢有問大家鐘意新定老歌

全部都話老歌

入去聽佢唱舊歌，就算一半係大合唱我都會入場（原價）

黃牛正仆街

自從有一年叫乜鳩浪花兄弟上台唱左兩首歌，我決定以後唔撚再去。

姐撚不嬲唔sell唱功

演唱會已經係差 佢依家呢mv近呢五六年全部都係搵風景靚嘅畫面行嚟行去就知道冇意思呀

雖然對比嚟講佢唱功唔係好勁
但其實佢把聲好靚 好有感染力 同eason差唔多

今晚去睇，之前幾晚大約幾點完？

認同
相比以前live真係回哂塘
無咩驚喜/改詞/變奏
話睇杰撚唔係為唱功真係
以前睇演唱會就係睇超水準發揮囉
04華麗好睇但唱功一般
08全盛時期唱功

由1年1碟，3年1演唱會
變到而家幾年1碟，每年演唱會
真係變哂質 做幕後/出碟咪算囉
好心唔好再為賺錢開演唱會
曾經係死忠02開始迷jay都係咁話

作為死忠都覺得心酸

有咩好心痛
覺得佢唱歌依家唔得咪唔好睇囉
唔明點解要開個post去屌柒佢
仲話係佢忠粉
百貨應百客姐
你唔啱咪唔好睇
點解要去開個post去質疑人地既事業生涯
你自己諗下點解人地唱歌差咗都可以咁爆場
利申 上年已經知佢唱歌降key 今年照去

以前仲係中學生無錢入場睇，依家做野有個臭錢點都會想現場睇感受吓。係買回憶嫁啦因爲我覺得姐倫真係百年難得一遇嘅音樂天才
唔想將來某一日佢話唔再唱喇，有嗰種只能夠喺youtube聽beyond唱海闊天空嘅遺憾

11點多少少

唔該晒。

一個歌手唔尊重自己歌唱事業咪會咁

你睇歌神學友，唱三場抖兩日，人地就真係尊重啦

都唔係吖，睇完覺得都幾有feel

抵死

我想講 如果你有睇到台灣場
哈林同佢合唱已經差好遠
我完全感覺到哈林仲好有活力 好投入表演
佢？好似已經呀伯咁 有咩就交比觀眾
我諗我格離條女仲唱得多過周杰倫
搵個人彈琴 自己唱 效果都一樣
我唔覺得佢好尊重場show
Twins咁多年都唔好聽 但人地首首都唱哂
起碼都對得住張飛先
紅館唔係k房囉

係 屌佢老母 唱完第一首想屌9佢
把聲咁撚沙 唱得咁撚hea
美麗之最唱左十句都無

講真，我地仲可以聽多幾多年？

以前用閉合唱法 喉嚨受壓太多 肌肉已經回復唔到

不過佢嗰輩既歌手都起碼已經出咗十幾年道，其實到而家都仲有號召力同可以活躍既已經唔多啦，個個都半退咁濟

當年既廁所位 啲人走到完場咁
好心啦，又hurt 到唱果兩位

你是我的ok繃 還可以吧

聽得出真係上唔到
如果佢開唔到咁多場既 咪縮短行程佢
保左質先重量 比你一年5-60場演唱會又點 搵多好多錢咩?
上左神台 無謂落番黎啦

現場見證...尤其是坐前排走得好明顯

魔天倫係一路向北降3個key(但係佢最難唱既歌之一)
陽光宅男 安靜降半個key
咁都算大量咩

尋晚睇完同07,10年睇個陣差好遠
班人唱仲多過佢唱
不過真係回憶

無睇佢15年果個演唱會所以接受到
可能有對比先覺得佢差咗好多

我都係魔一先第一次有機會睇
超時代果時仲係小學
魔一把聲對比而家都靚唔少

一路向北先尷尬
幾耐冇唱過原key
羅力威唱仲好過佢演唱會D version

周杰倫舊歌原key根本無乜人可以唱到 包括依家既佢自己
仲要咁密集式既歌詞又唱又跳 唔明有乜好反
睇得一年得一年啦 至少佢都有心去氹你入去先
我相信個台得一部琴幾支結他無其他設計都一樣場場爆

上台直播打lol好過啦

老實講佢真係唔係唱功好，但佢啲歌真係好正。
原key 根本唔難，係佢一直都夾硬用喉嚨撕喊來唱唱傷晒

上年睇地表最強，最嬲真係佢首首都新歌，明你要宣傳但都唔洗首首都係呀麻，雖然好嬲但encore一唱七里香即刻

巴打同你一樣都係對杰倫好失望
之前我係杰倫+Eason 迷 由01年聽佢兩個到而家
雖然Eason 有時真係好撚臭串 但係我越黎越中意佢 因為佢D 歌路愈黎愈多 近期c'mon in 個concert 同隻碟正到核爆
相反姐撚既專輯就走緊下坡 係最近個隻好D 佢live 就更加走下坡 比咪觀眾唱都算 又要請埋班撚屌上台

汪啊姐都係啦

有冇見過一個天王巨星 演唱會會係咁請嘉賓上嚟成靚喺後面助唱叫嘉賓唱歌 叫fans唱歌請fans上嚟 係演唱會打籃球， 全部都喺度揼波鐘

琴晚幾失望，叫埋fans上去自彈自唱。
又畀條濕鳩蝗係咁講都唔cut佢。
要揼波鐘都唔係咁掛。

BTW，佢係咪都頂唔順叫親都係蝗，最後點都要搵返個香港人埋尾。

其實佢唔算老....

上年睇張學友人地都keep到重好有料到

聽講佢以前失過聲 真心佢高音完全係靠喉嚨 同埋你聽佢07 10嘅高音係尖尖地 都係靠喉嚨壓出嚟 咁唱法頂到依家算好好
佢依家好睇狀態 楓果啲冇可能再原key 擱淺 黑色幽默16都有原key唱過 一路向北就要數番去摩天倫

究竟有冇唱過一路向北原KEY 搵唔到

千奇唔好睇呀，等d飛平d, 本身都係靠作曲出名，係到話人唱功，屌你老母啦

而家仲係用唱歌黎搵食咩
好似啲名牌咁 用 周杰倫 呢個名 賺錢咋

其實我都好認同D巴打講Jay真係變左質,
由其主力返大陸發展之後

佢唔係轉行打電競咩

我睇台灣頭埸一D都唔HEA 最尾點歌仲玩多1個幾鐘
同埋佢認唔認真唱都去唔返10幾年之前個把聲 諗住純聽歌唔好去睇真心

原key音域上係唔難 不過要唱到佢果種感覺、唱法同唱腔就無乜可能 我簡短地講姐
利伸:反Jay

幾個因素啦
發展太多副業 又畫又大陸綜藝 邊有時間練歌喉
結左婚生左仔又唔係靠岀碟唱歌開飯
搵奶粉錢開太多演唱會
年紀問題
仲要而家佢都唔care人地點睇佢
利申 九年忠粉
周杰倫你無論變成點都係我的青春❤️

其實你睇開應該知佢有留力既習慣

07年之後已經無再睇
真係頂唔順佢近十年d作風同口味

真是癈到無朋友。。。買左飛入場果d人

你攞官方version既演唱會來同觀眾upload既演唱會來比較點得
官方版本一定有執過先upload，所以咪好聽好多。
你地upload以前最好聽果幾條片，咪又係全部官方version。
唔好同我講話upload條友唔係JVR，佢地都係偷片狗來，
試問有邊個觀眾可以企係片入面既角度錄影。
無錯佢live係有挑剔既地方
但比較既時候可唔可以公道小小？

其實其他歌手都係，聽完YouTube啲官方live片就覺得條友唱功好 live完美，試問有邊個真係現場聽過？

樓主果2條片都係觀眾錄WOR

第一段片係鼓佬身後錄架wo

07年係四面台啊

諗起陳奕迅個DUO Concert
佢本身都唔係精於唱 仲要隨歲月把聲實無咁好啦
何況佢d歌都唔易唱

再講啦
先唔講有無可能原key唱返經典歌
佢演唱會名都唔改咁密開第二次 真係
仲要1連幾場又巡迴演唱係要留力既

不過如果唱唔到就好似以前咁幾年1次啦
或者前面有人講張學友咁唱1日休1/2日
當然紅館可能無咁多期比到佢/成本問題

其實真係簡簡單單1部鋼琴，唔洗咩舞台效果
用心去唱佢實唱到既，唔洗排舞
唱完一首同觀眾吹下水回下氣
咁樣質素應該好好多
不過係無咩可能
所以點解無與倫比咁撚正
1件衫唱幾首，正常唱法都好好睇
當然。當年全香港/台灣一樣既mk頭都好好丁

睇住佢一開始帶cap帽唔望鏡頭
到mk頭怕怕羞羞永遠影側面
最後allback超有自信
到而家老了真係一個時代結束

球界有牙朗，音樂界有杰撚
佢而家情況其實=雲加
雖然真係質素差左好多
但真係要珍惜佢最後呢幾年
到佢真係退落黎就真係往事只能回味

[quote]

開場果兩首每日都要聽
周個節奏感太出色了

其實啲人真金白銀俾錢睇姐倫
但入場發現佢啲經典歌係俾其他人唱
仲要唔只一首，究竟有乜感受
定係其實淨係唱一兩首咋？？

Twins唱功唔好但自己既歌都自己唱返啦

利申無睇過佢

全盛時期安靜真係痴撚線級數

前幾日安靜 唉
雖然可能最後演唱會，唔去有遺憾
但要食炒飛，仲要咁既質素
死忠都真係上網youtube聽下算
當然你都可以話現場聽係唔到feel既

04係要黎睇
08係要黎聽既

新一代已經唔聽周杰倫啦

屌你老母 冇睇單春youtube外國concert片/ comon in

周杰倫老了 但仍是經典

係 所以我覺得根本唔值得俾黃牛價去睇
同王菲一樣 當年好正捧到好高
依家把聲唔掂又走音都一樣咁多人追捧
其實去睇都只係拎黎曬
For港女打卡曬命用
或者集體回憶全場大合唱

屌你老母
以前飯錢都慳埋就係為左周生
香港買唔到返大陸睇都照上
結果又係買唔到
到依家岀黎做野有錢又買到啦
你老味請埋成班彈散上台做乜撚

記得以前啲人成日會將佢同林俊傑比，個陣覺得佢地不相伯仲，把聲同作曲都好掂，但依家林俊傑越唱越好，但姐撚就⋯

利申：fans

點都好
睇一場少一場
我一定撐
但黃牛就一定唔買

上年已經咁講
屌hea唱降key我唔講著
屌佢老母咪撚再叫埋d乜柒彈頭上黎一齊唱得唔得
我而家黎周杰倫演唱會定周杰倫懷舊金曲夜
搵個唔係原唱出黎唱我洗撚黎睇佢concert
仲要唱到鬼死咁撚難聽 我上youtube聽cover仲開心啦
仲要上年有條友成程死老豆黑口黑面咁唱
上年同前年睇完都知以後唔洗再買飛睇

同埋佢轉左唱風好難頂

利申jay fans

Eason個陣好似係病左先爛聲
周董而家係真係爛左聲

無論點都會睇佢演唱會

一見到成班盲迷扮理性就覺得好好笑

完全同意 點解我以前唔去睇演唱會 好後悔

坐左起度 周圍都係大陸人

支那節目養懶晒班人啦

gary個愛的飛行日記難聽到

而家同以前個分別都唔係唱功聲帶問題
就算降key 但有感情一樣可以好好聽
以前佢唱歌比人感覺係一個毒撚喃喃自語後悔錯過
而家就一個mk唱情歌
仲讀緊中學個陣好迷佢
直到我很忙開始佢就冇左個種感覺
每次出碟都有人同我講似返以前既佢
狼來了2-3次之後已經對佢出歌wfc
聽返佢舊歌好過

見到開不了口頭場降一個key 去到尋晚果場變左降兩個
龍卷風又係頭場原key變降key
Fans都覺得降key真係完全唔好聽 首歌好悶

仲有就係 點解唯一世界末日呢隻歌可以魔一魔二地表一二都係到 聽到而家覺得好撚煩

真係好撚嬲，好辛苦買到飛竟然係睇班二打六上黎唱
臨尾仲要搵觀眾唱k 唱足半粒鐘，全場人睇你個幾條友唱k做乜撚
買飛為左睇周杰倫，唔係為左你旗下d藝人呀
回水啦屌

Lm

我都覺得差好多同好撚hea,
不過我以為係可能唔係現場聽，拍片問題先咁

老左聲點都有啲影響
另外都係氣氛出事，睇個演唱會觀眾自動跟唱
我睇演唱會定入左K房

其實hea先係問題
陳奕迅duo都爛聲講key 但係佢真係比足力唱
聽完兩個version慶幸個陣撲唔到飛

彈頭、Gary
快D死啦好ma

印象中佢呢幾年已經係咁

D歌降晒key，朋友代唱半首，hea唱

家陣周杰倫演唱會已經變左周杰倫&friends演唱會...
同埋雖然佢係香港開...但係已經唔係屬於香港人嘅演唱會...唉
回憶係美好嘅...

好難聽 好心唔好再開演唱會助長黃牛閪

好心練好咬字先黎唱歌啦
冇字幕完全唔知唱乜

一個歌手咬字完全唔正，咁都叫有實力
咁一個廚師唔識調味都可以叫大廚啦

始終一個已經過咗巔峰都一段日子 希望JJ把聲仲有得繼續唱好耐啦

你講到好似唔收錢唱俾我哋聽咁

上面研究佢唱功實力做乜鳩
重點係佢以前同而家個變化

其實係識唱歌發聲原理既人，就知點解會咁。

係好基本既概念黎，佢咁樣係必然既後果黎

Jj絕對會耐啲，冇咩病痛實長啲

佢風格黎啵。連台灣人唔睇字幕都唔會聽得出全部字。

想學國語聽佢既歌係會學壞

最鍾意佢04把聲 首首都好聽過CD

理得佢咬字定發音

總之依家睇南拳媽媽定周杰倫呀

唱唔到歌佢開個talk show 講下音樂 或者 鋼琴演奏show無咁嬲

其實佢降曬key但自己唱曬都無咁嬲

我地入場係睇你唔係睇你班fd

原key 一路向北

魔天倫

無與倫比

（大陸網 唔鍾意唔好入）

就算上到原key都差好遠 依家真係似鳩叫多d

演唱會都可以渣流攤
周董真係走在最前

最正一定係04無與倫比

04, 07 都好撚勁

07 自彈自唱果幾首都世界級

自從地表1 有一大段係搵佢D frd唱之後已經唔想睇2

一隻字都聽唔明

咩渣流攤啊，風格黎架你識條春咩

地表1有一段彈頭楊瑞代唱三年二班將軍 又唱又跳成隻馬嬲表演 心諗杰倫係真心幫佢地定其實撚緊狗

唔係佢 fans但大大話話都識佢百幾首歌
唔係有朋友成日send d演唱會片都唔知佢回哂塘

2018-2007唔係11年咩 樓主點計到10年

on9仔

唔係好認同，咬字不清頂多叫刀功差，調味係去到講緊成首歌既音域/高低起伏/感情，佢既live(以前)出名還原cd之上, 參考返2017最長的電影, 咁唔叫實力？同期應該無邊個live係佢之上

屌你老尾 啱啱睇完
仆你臭街唱到hea到 有時根本聽唔到佢把聲都算
大合唱都算 俾人唱自己d歌都算 你老尾叫條濕鳩派乜鳩俊solo成首歌 最後俾人點歌係幾好既 但唔應該俾歌迷唱 唉 由小學4年班鐘意佢 到依家出社會幾年 好失望
利申：五毛天fans 都係睇返五毛天算

以前都會期待下有咩嘉賓 依家上左神枱 乜都無

仲有8點8開場 11點準時散場 真心hea
係咪香港場先咁掠水

人地早就回左塘
係班00後同蝗仲洗幾千入場睇南拳媽媽同fans 唱😂😂😂

南拳媽媽solo 一粒鐘😂😂

個人認為演唱會氣氛差係失敗嘅主因，人地捱貴飛入黎係想聽你唱，而唔係你班friend唱，咁hea不如開少啲場or索性唔好開

好多樣都係廿幾三十幾
無乜後生喎
反而蝗就真係好多
問過一個大陸靚女係深圳黎
問佢點買到飛
佢話有朋友父母係香港做官

叫埋d 南拳媽媽, 浪光兄弟上黎solo
千幾蚊張飛你咪睇囉😂😂😂
Eason 就算爛聲都冇咁狗😂😂

有幸當年入場睇佢07 world tour香港站
見證住佢爆到無雙最尾果下高音
身為佢18年FANS,我覺得佢呢幾年明顯係為搵奶粉錢而開演唱會,以前果種期待都冇晒
13年再入去睇佢都冇咁期待,可能人大左
不過新歌依然都好聽既

寧願做好d歌出新碟好過開咁多場啦，真係唔知為咩，好似為開而開咁
作為死忠都覺都水準低左

跨世代真係全盛時期最後
好彩有睇到

屌 廢左咁多

臨尾比班大陸人點歌 哂時間
又成日比咪大合唱 hea到

睇返D片
佢都係努力d出新碟好過

今晚睇完第四場，有同感
高音 假音都上唔到

一係就諗方法壓咁啲黃牛賤種
一係就唱多啲啦

啱啱睇完真係炆
爛聲 回塘呢啲控制唔到既唔講住
但個編排真係差到爆
遲左大半個鐘等同睇舞台效果先開始第一首歌
唱多兩首佢把聲都未聽清楚就開始大合唱
經典受歡迎果啲歌就串埋一齊唱幾句
乜鳩小派同其他friend solo果啲就唱勁耐
最後正場10點左右就完左
跟住成粒鐘就係睇啲大陸閪點歌
全場幾千人焗撚住睇佢地互動好撚尷尬
明明encore原意係比fans聽佢唱啲正場無但又經典既歌
有乜理由所有人係聽d fans唱k而唔係聽佢把聲
咁我自己同班frd去k房唱飽佢唔好
聽左姐撚既歌好多年 宜家都成日聽緊舊歌
今次就當多謝佢曾經作過咁多好歌比錢佢賺
但各位準備去既 建議調低自己期望 唔係真係會忍唔住爆住操離場

叫乜鬼地表最強演唱會
叫周杰倫朋友、歌迷們演唱會好過

五毛天情況都唔係好周董好多
又係爛唱hea搞 寧願佢地好似以前stay simple 唔洗乜柒主題舞台效果
利申；五迷

垃圾5月天

第一次睇杰倫 覺得真係好普通

冇拎個籃球出黎算係咁

冇上台打埋波算比面😂😂😂

五毛天真係垃圾極都唔會叫班fd黎代唱
同埋阿信至少高音都會爆上去
真係得周董先玩得起呢d

原來南拳媽媽演唱會 嘉賓周杰倫 好彩冇買飛

02年暗號

明踩暗讚 果然係忠實杰迷

可唔可以總結下
1: 大約幾點正式開場 (真係唱歌)
2: 幾多首歌係完整周董一個人唱?

星期三去睇, 想打定個底

1.9點前小小

2.印象得1首

全場大合唱

04年 win

呢段白色風車 音樂底好細聲
搞到好似清唱咁

其實我覺得唔洗咁多舞台效果 聽佢彈鋼琴唱已經好開心
同埋點歌點親都係大陸人真心嬲 今日有個話自己香港人但d普通話勁北方口音 chisin俾個識講廣東話得唔得

咁過份？ 頭場去睇完都唔係咁誇張

呢樣真 果兩個小朋友都係大陸既
唔知仲以爲去咗深圳場

8點9到啦我都唔係好記得但係佢一開頭長撚到
然後solo好似得安靜 有錯勿屌

D靚位比晒蝗

好似係得兩個香港人 如果點中我 我會同佢講話你可唔可以唱擱淺或者退後 我好想聽佢唱 再埋唔好點咁多大陸人

上年地表1已經好失望
今年已經唔想去
我只係佢既10年fans
細個無錢買佢全盛時期既演唱會
就算係咁，地表同魔天倫都已差好遠
個時做學生無信用卡，都神早排隊去搶飛
諗返起係好青春⋯⋯

Btw上面有巴打講得岩，佢真係為fans就應該要重質同埋打擊黃牛啦
$480炒到$1500再入去聽佢hea唱
以前真係好欣賞佢，會聽到好感動想喊
但上次睇，已經有迫自己hyper既feel

世界末日都係佢solo呀

呢個真 一係就個個都結左婚 全部唱開心歌
一係就細路 唱媽媽 爸爸的話
好想聽楓 擱淺 退後 彩虹 呢d
一開始播楓個前奏點知。。。。

我第一次去其實都有d失望。。。
為fans真心打擊黃牛同少d舞台效果
真心我唔介意佢全程坐鋼琴唱歌同埋同fans互動

而家咁數都係兩首渣喎, 如果個人名義的CONCERT黎講真係好大獲...

呀記得英雄同雙截棍都係

有個香港人點軌跡都好感動 起碼唔係你講個d歌 雖然係好聽 但真心想要多d黑暗歌
仲有晴天個d可唔可以唔好咁hyper sad歌黎架。。。。

心雨同軌跡都中意
其實想要慘情歌

呢個版本真係超越哂CD

最慘係以父之名個d個場都唔hyper 我心諗神曲黎架

岩啊 慘情歌係最好 黑色毛衣藉口大把 新個個專輯除左告白氣球仲有一點點 前世情人 愛情廢柴

咁樣仲聽得清楚佢把聲 輕鬆真音上

黑色毛衣 一點點 前世情人 愛情廢柴 呢D全部冇唱/冇人點?
唔係呀? 咁聽咩?

其實唱乜key無所謂
但叫班兄弟上去唱開始已經決定唔會再睇

今晚一開始點歌係聽媽媽的話同蝸牛 勵志到呢 好想聽花海但冇

公道D
浪花兄弟都有1粒鐘既

唱法係唔同左，前日睇佢唱歌performance唔差。
不過就concert內容hea左好撚多。

利申學緊唱歌

佢把聲依家唔知想點
好難聽
轉哂唱腔

未

岩呀
不過我寧願佢自己唱都好過比d嘉賓唱

未帶埋個仔上台都真係算比面

2018難聽到

完全同意樓主
講真 話爛聲又唔係 但硬係要用啲唔知咩唱腔咁
好似算什麼男人果啲 唸經咁 啲人就話好特別好好聽
老老柒柒 開演唱會 成日唱兩句又大合唱 跟住又wow一下 喂大哥 我真係想聽下舊歌 懷念下姐
食炒價都入黎 俾啲咁嘅野我 重要一年貴過一年不得止 重開得愈黎愈密
寧願你拍多啲戲 作多啲曲俾其他歌手好過 唱得衰左重成日開live 你話要搵奶粉錢唔怪你 但不停巡回演唱會就真係好撚搵笨柒囉

利申:03年到依家都係死忠 但近依一兩年真係過唔到自己個關

BTW, 04無與倫比真係好高質 重有隻dvd係到

諗起周柏豪唱櫻花樹下

你係咪弱撚智？

魔杰座之後就冇再睇佢演唱會
同以前回到過去比差好多 勁作狀

話老左唱唔到好似以前咁果D
唔該你地走去聽下張敬軒既live先
人地都唔係18，22
但人地曉保養把聲，佢仲要周不時就海豚音高音
我都係杰迷，但唔會盲撐囉
事實佢係咁叫D垃圾frd唱垃圾歌係真心堅嬲
悶撚柒到

最撚正,都係個嘉賓

唱唱下個嘉賓走出黎唱都OK,諗住唱幾首就走

OK 好野,丫屌老味臭化閪,個冚家剷唱撚到散場

屌佢D frd，乜撚野彈頭浪花兄弟Gary，死撚柒開啦唔該
要姐卵養你地冇所謂，但咪撚場場出黎獻世啦屌

痴撚線當佢十八廿二咩仲咁好聲好氣？同埋佢個歌迷點歌環節先係成個show精髓囉好冇 不過算啦連登仔逢紅必反是常識吧 加個利申姐倫迷就美化左自己真係笑撚死人

收嗲啦扮乜撚野姐 你自己窮俾唔起錢咪講囉硬係要講到咩值唔值票價咁 人唔笑狗都吠
我就琴晚先去完 一早知佢唱歌把聲唔係最好 咁又點？入去聽嘅係要果份回憶 真係中意佢嘅話知佢唱成點 只要聽到首歌就已經有共嗚啦 係得你呢啲on9仔先係到咩值唔值票價 你唔去關我撚事咩 咁仲好 多個機會留俾想睇嘅人

見到班兄弟唱咁多首真係屌左聲
搞到我以為自己入錯唔係周杰倫既演唱會場

仲有好多飛放唔出

780蚊飛炒到5000幾蚊搵鬼買咩

其實上年我覺得唔差。但今年真係離撚哂譜你唱唔到hea 唱降音階把聲沙細聲唔入咪無問題但個班所謂嘉賓就真係好有問題啦唱左成個演唱會三分一時間咁滯屌我入黎係睇周杰倫演唱會唔係睇兄弟合唱團

有fd收到風係南拳媽媽演唱會即刻放左飛賺左三倍

唔明點解可以用咁多時間去比班觀眾點歌仲要講勁多廢話 完全唔知自己睇緊乜
利申 14 17 18年都有睇live 非黃牛

上年已經係南拳媽媽唱左至少半個鐘
估唔到今年仲誇張
真係你睇埋我果份

開得咁密點keep

琴晚睇睇下有冇衝上台扯低佢條褲跪喺度幫佢含比佢射晒入喉嚨啶?

香港人咁撚鐘意大合唱
岩撚晒班傻西口味啦

洗撚聽邊個唱咩，自己有得唱咪得囉

蕭敬騰在歌藝上完全過了他

好在之前睇過全盛期嘅演唱會

老老豆豆佢之前乜鬼好聲音D學員唱功依家應該完爆佢, 之前EASON唱不該唱到好似都好辛苦, 我諗JAY連上台唱既勇氣都冇

演唱會除左有氣氛都想聽下個歌手現場點演繹, 依家條友唱唔到都算, 仲要搵人幫手唱

非JAY迷, 聽過07年之後接受唔到近年既LIVE廢到咁

唔洗鬥高音, 低音都差一個level

睇演唱會 除佐live 仲聽緊一種回憶
當你聽佐一首好耐嘅歌 終於聽到歌手本人唱 就算無cd入邊唱得咁好聽咁完美 但諗返起平日自己係 earphones 聽緊時嘅感受 真係好感動

利申今年係第一次聽周杰倫 由小學聽到大學 聽到啲舊歌 心入邊真係有一種莫名嘅感動

台灣陳奕迅
香港周杰倫

同埋其實佢live唔掂 唔係第一年嘅事啦 有邊個係可以出道咁耐keep住把靚聲咁耐

依家講緊佢根本唱唔番首歌, 又變晒班撚屌唱, 好失望

我已經把呢個帖轉發左去姐撚fb page，俾姐撚知到下香港樂迷唔是水魚

就係有你呢d咁既人，班友先敢放肆去俾d垃圾觀眾睇! 你無要求唔代表其他人都無要求架，回憶 共嗚，咩泥架?食得架?要錢買架?
我俾左咁既錢唔該你俾番相等價錢既表演俾我係好公平!
估唔到香港樂迷低質到呢個點!

人地曲線ja ma ?
真係有人睇演唱會為左睇「回憶」 ？

唱成點都好 而家香港演唱會都唔係俾正常人睇
個個買黎炒 開天殺價
睇毛咩

見到周杰倫由以前現場live升key唱
睇到依家首首歌都降key唱 唉

我都係咁話，以前一聽佢啲live就會好期待佢會點爆法

唔開多啲點搵錢呀師傅

夠鐘未呀？ 想番上樓上打lol啦

安靜個key降到我平時唱k個key黎

其實台灣仔都已經有講la

youtube好多comment 都話周杰倫依家只係識大合唱

費事quote

頭場真係2045先開始睇舞台效果

講野個key 咋下話

睇d死忠兜仲好睇過個演唱會

佢完全一首都唔唱，所有歌俾晒班fd唱都肯定大把人買飛睇咁有咩法子唔hea唱？

佢一早就回撚晒塘
宜家啲LOOK愈嚟愈MK 唱歌又愈嚟愈HEA
專心做幕後湊女吧啦 有時候要適可而止, 先唔會整臭個朵

其實周董近年嘅演唱會都幾呃錢，唱幾首又播片做舞台效果，次次幾分鐘，仲有一大堆朋友隊，佢自己都唔知有冇唱兩個鐘

咪又係年年爆撚哂場 D MK想買張飛都買唔到 要買黃牛
我係佢 我都撚狗咁撚香港人啦 年年都HEA到差唔多 年年都可以揾咁多

我入場就係想睇南拳媽媽喎 周杰倫成日霸住黎唱

我諗呢個世界無一個用自己名義開既演唱會可以一首歌唱兩句就比fans唱 唱唱下班濕鳩兄弟又出黎唱 大部分歌降key降到我老豆都唱到 正場十點左右就完 剩返一個鐘比你睇encore但就係同fans吹水 encore變左點歌環節就一首歌變唱半首 fans唱晒咁制自己剩係唱頭幾句 點歌點四首歌即係我用一個鐘頭時間比四個半首既頭幾句content我睇 睇黎把撚 已經唔係唱功既問題 係態度既問題 之前佢ig post過張相好巴閉咁話佢演唱會係唔駛練既 自己真係唱既加埋應該得半個鐘 仲要降key 駛咩練姐

葉惠美已經開始會塘 ，之後嘅嘢只係不停重複頭幾隻碟成功嘅嘢。

我會寧願佢退落嚟，如果開live都hea咁即係連自己本份都做唔好。

好心痛 佢尋晚連龍捲風 開不了口d假音都上唔到

我睇個場有幾個香港觀眾完場個陣嗌回水

講到咁下次再開演唱會未又係個個係度搶飛，其實依家既演唱會根本就係向青春回帶
利申：杰迷

佢明知一開就會即刻賣晒，鳩唱Hea唱勤力唱都咁多人睇， 咁仲練乜春

同eason一樣上哂神枱 求其鳩唱都大把死忠力撐

有無人夠膽抽到點唱果陣，叫南拳媽媽果班收皮唔好再阻住哂

點同

Eason爛哂聲都叫做係自己唱足
DUO 又病又沙聲都照爆與我常在浮誇

Jay 一係就降Key降到講野咁既Key
一半都係南拳媽媽
一到高音位又讓比觀眾唱

真心如果係抽中我我會咁講囉 我會說杰倫我很想聽你唱一整首歌

老老實實有無邊首可以唱哂而唔比咪觀眾？

琴日係有世界末日同安靜係冇比咪嘅 不過其他人都會大合唱咁

唱d好hit同hyper嘅歌

愛情廢柴 好普通K歌。。不過佢少唱

一點點真係未聽過佢唱Live
好想聽下

我都仲去睇緊佢

完全認同樓主，最近呢三次來香港開都有去睇
果件小麥 屌佢老母 明明跳舞都有得唱
痴撚線咩
我地要撲飛撲得咁辛苦
仲有，咪撚再同fans合唱 浪費時間
我聽撚夠班癲婆大陸人大嗌我愛你
仲要點歌迷成日點到班黃牛大陸人
點到都算，夠膽唔識唱

前日睇第二場
屌住完場
無晴天，無黑色毛衣，無擱淺，無楓無一路向北
D好聽慢歌唱半首
D快歌就全首
可能佢現在太幸福啦 d抑鬱歌唱不到 無心唱

真係好嬲好嬲

最唔鍾意小麥 小派都算了 彈頭好心啦 多謝你作歌但我唔想聽你唱歌

周杰倫：你地咪咪撚睇 大把人爭住買飛入場

個小麥入歌都未入得準啊
周杰倫你當我地係咩啊究竟

雖然係咁
但下次我都會去睇
過多幾年後，應該有返d熱情掛

除左兩個細佬仲有個女人都係普通話勁北方口音
應該係d拎左張身份證既新香港人

周杰倫問邊度人個靚妹話自己係香港人個時佢都呆左
笑住串佢你的普通話比我標準很多

最撚嬲就係連新歌等你下課都同班人一齊合唱

緊係啦 佢知香港人係講廣東話架ma 我都想咁串佢啦 成個北方人咁 比著我我講話我想要香港歌迷

睇到呢個post，諗返起JJ
人地因為之前唱法唔科學都試過失聲失咗100日，之後淆晒專登飛去搵MJ老師學sls唱法，到而家出道十幾年keep到把聲不突止，唱功重勁大改進
睇返周董，雖然不嬲唔係賣唱功，但見到佢而家咁的確有D心酸

而家無埋

大把人屌佢首等你下課回撚晒塘

尋晚第四場有晴天
有楓 （但唔係佢唱囉屌）

佢而家點唱楓呀ching

屌 尋晚佢唱浪子心聲
仲高音個句佢唱唔撚到呀

（有片，一陣upload上黎）

嘩屌好撚難聽

我睇果晚都有唱啊
其實上年請譚伯，我都好憎
寧願你唱多首

係唔差，但係以佢既級數,首歌應該唔止呢個層次

首歌同大家對周董呢種level既期待有落差

唱功同作歌功力係成正比
冇硬件support自然唔會作高難度歌俾自己唱

根本呢幾年既歌全部都唔可以好似以前咁個個唔識唱都起碼知咩歌
而家個d唱出黎有時都講唔出咩名

唔一定高音先叫神曲
以父之名key絕對唔高但都俾人叫神曲係因為佢無論曲風定個feel都好破格，係嗰陣黎講絕對係超前既歌黎，而家我只係希望周董可以作返類似呢種曲風既歌

但當然，而家D人buy唔buy呢種曲風又係一個問題，周董講過完全冇諗過告白氣球會紅到咁，反而有少少暗黑系feel既前世情人仆直，而告白氣球只係一首普通k歌，佢自己都失望了😭😭

最長的電影已經算易都要降key,有冇搞撚錯

易

同黑色幽默比又有幾難

告白氣球大陸人鍾意姐
聽開jay新既應該鐘意不該、一點點、手寫的從前多

9up 冇痛苦，唔係冇高音就叫勁嘅

仲未計張學友五十幾歲仲可以出到首我醒著做夢呀小朋友

之前搶唔到飛唔食黃牛唯有轉左上個月睇one ok rock，覺得好正好爽主音把聲世界級
本身都覺得睇唔到姐撚好可惜，依家睇埋呢度啲回覆同現場啲片直情覺得請我都唔去
去聽觀眾歌不如去唱k
之前睇佢摩天倫（好似係14年）live既dvd雖然降哂key但勝在氣氛同舞台都叫ok
但點知今次咁離譜

試過睇大陸一個訪問，問啲00後知唔知邊個周杰倫，班00後話：啊，是不是唱告白氣球的那個？

Btw手寫的從前同一點點

冇啊。早果晚同你老母執左幾濟好攰 費事啦

係咪好似新加玻個次

串燒+彈頭唱

擱淺都無真係可以唔洗去

以㗎有啲慶幸自己無撲飛

回憶 共鳴係唔食得 公平？食得架？個演唱會夠唔食得啦 咁你又去？

上年俾人屌獲甘，今年Eason都叫有返六至七成水準

姐撚竟然可以差過Eason,唱到滑哂啞咁

真係keep 到水準嘅得軒仔
利申非打手

告白氣球好多香港人都鍾意喎
其實我覺得今次新舊歌比例算ok 半島鐵盒 園遊會 七里香呢d都有
老實講 周杰倫太多都係經典
一個演唱會唱唔哂真係好正常
下下都屌冇呢首冇果首
佢點樣滿足哂咁多個人先？

終於有人係明嗰種感動
如果你地係想睇唱功高音既話可以唔洗睇了
但種感動真係好正 好建議睇

我咪話唔敢講張囉屌 你盲定點?
咁事實姐撚依家唱唔到係因為佢唔科學既唱法+以前既歌太高難度仲要狂開演唱會 造成
攞李咁講 佢演唱會開得比jay少 歌既難度比jay易(數量上) 唱法比姐撚健康 咁到依家仲唱到都好正常姐 矮化人講野係咪會大聲啲

特別係佢唔識唱歌以前硬爆都要上髮如雪 擱淺 白色風車 呢啲 最後咪用哂quota

從來冇人話高音 = 傷聲
況且周杰倫D歌肯定唔係不科學(講真佢D歌只係正常男性少去到嗰個key,講唱到會傷聲多數只係rock友先會，姐撚D歌有排都未到會傷啦其實 )

問題出於點用同點保養，食煙飲酒夜蒲乜都做齊咁點怪得俾人話爛聲

唯一可以講就真係開得太密

不過張學友近年一開show都係世界巡迴成一百場，咪又係一樣咁唱

拎宋禮勤比又唔公道，要鬥無抖氣聲姐撚又贏唔贏到？

聲底高嘅人唱低音都一樣會傷，話D歌低音所以冇咁易傷呢個講法好無稽

姐撚呢個年紀就搞成咁，唔可能只係賴係老左囉，何況又唔算老

姐撚唱功唔top就係人都知，但開show唱唔pro就唔pro，就應該要屌架啦，難為仲有咁多人出來護航

樓主毒撚

請問床邊故事個曲風正唔正 編曲有無心思

佢早期D歌咁高 但理論上嗰啲音域已經係要用混聲區 但佢全部用胸腔同喉嚨爆上去 咁都唔傷? 認真定咩 同埋rock都唔一定會傷 只係睇你識唔識唱
JJ以前都係咁而爛 後尾學SLS唱法先變返好仲要越唱越有

其實我唔係想直接比較宋禮勤同姐撚係唱功上既分別
只係姐撚咁岩係因為 [唔科學既唱法+以前既歌太高難度仲要狂開演唱會] 呢個因素既組合造成爛聲先搞到咁後生就唱唔返 張都係歌勁高難度仲狂開演唱會 但冇爛 所以唔科學既唱法係最嚴重既問題

再加上如果你話要鬥無抖氣聲 咁姐撚一定輸架 要無抖氣聲要有好好既腹式呼吸 姐撚都擺明唔撚識唱 點會做到 好簡單咁講
李識健康咁唱 但使用頻率冇咁高
姐撚唔識咁唱 但以前到近年高音仲係咁用 你覺得邊個快啲玩完

歌手年紀大咗 ed事難免會有
你係真心中意佢 咪繼續買飛買碟支持佢
邊有得計 值得與唔值得

見撚到果堆小麥 彈頭 小派真係慶到仆街 躝啦仆街

場場玩粒半鐘
笑撚死我😂😂😂

真
丙嘈下次帶埋個仔上台玩一粒鐘先玩歌迷唱k😂😂😂

先唔爭論唱法，但有冇例子可以說明佢用錯位唱歌先？

唱歌用太多喉嚨會傷呢個係事實
但用胸腔爆上都一樣有方法
退一步諗，去到佢地咁嘅層次，背後冇聲樂老師調教其實冇乜可能，所以我想先理解點解會覺得佢一開始就唱錯

其實姐撚真係冇一首難得過黑色幽默，所以講緊難其實係邊幾首係又難又會成日唱先?

明知自己把聲handle唔到仲開成10場
又揾埋班呀豬呀狗上去唱
仲衰過啲kpop
Kpop最多都係放啲新人去暖場

回晒啦
同香港嗰班垃圾一樣年年開十幾場cap錢曝下光，香港又有on9會課金仲要食炒價咁去睇

好似去左neway唱K咁

2:20都提到唔建議佢咁樣唱 真係傷

楓 髮如雪就已經難過黑色幽默了
當然呢3首依家既佢都唔會唱到
但佢以前爆過既高音都唔少 你可以聽下2004擱淺 2007白色風車 等等都係好撚誇
難既歌實在太多 以上幾首會係比較多人熟悉

所以佢依家把聲咁絕對係因為佢唔健康既發聲

都知佢唔識，但佢既talent 係唱同作size=4]作[/size=4]嘛 咁樣話人垃圾唔系幾岩囉

上面班柒頭講咩喉唔喉嚨 乜撚嘢傷唔傷
屌你我依家就係想問一句你叫班柒頭黎唱做乜撚先
你傷喉嚨唱唔到咪降key囉 降到你唱到為止囉 重點係你開演唱會阿 唔係杰威爾群星演唱會阿 個個入黎係聽你唱歌唔係聽班柒頭阿 你老尾姐撚真係好無工作態度 其實可唔可以告佢違反商品說明條例

本身聲底薄 已經冇低音
而且大部分歌都係長時間 維持係混音區
仲要壓喉嚨唱 白色風車有20幾個A4 下下壓喉 受壓過度 肌肉會嚴重老化

講下技術都唔俾，惡撚到你

垃圾

你話你班港姐撚迷係咪垃圾Y

完show先敢上連登屌，係唔滿意就即場噓鳩班粉人啦，乜撚彈頭小麥小派，全場一萬人噓佢地仲有心情唱?

你班港姐撚迷咪一樣係度叫囂，姐撚出張如城你地都鳩叫架啦，講撚咩!

彈頭把聲好撚鳩

好明顯chok 聲，好撚難頂

作歌好欣賞
唱就死撚開

楓

佢個唱法真係好易累，一累就閉合唔到就漏氣仲辛苦。

如果佢轉用 SLS 果種邊緣唱法，把聲會keep耐好多，好似 JJ 同林志炫咁全區混聲。

但流行歌係好奇怪，感情的元素係建基在哭腔、沙聲、漏氣、高喉頭、撕叫呢d傷聲位度，如果下下好科學的唱法又會令到感情唔出，所以傷聲的位要點到即止，咁先會好聽。

Eason就偏向左用傷聲的元素多於養線，李克勤就鍚聲鍚都無感情 (甚至係佢無技巧唔識去「傷聲」做感情位) 。

張學友近年就比較科學化，唔係下下放到後一後去唱。

唔講以為佢唔收錢 專登唱歌比佢既支持者聽

佢後生果陣都應該冇學唱歌，用唔啱方法咪會傷聲，佢以前d高音係硬扯上去，好傷聲，但亦都造就佢咁有特色嘅聲音
eason冇正式學唱歌，依家d高音都差左好多，把聲都沙哂

eason8級聲樂

成班死忠話咩傷聲帶情有可原咁

大佬 你職業歌手黎 保養把聲係你自己責任
你把聲傷左 咪休息下唔好唱囉 要開演唱會就唔該靚聲d

明知自己表演水平唔合格仲賣演唱會飛，唔係呃錢係咩

好心班友仔去睇下張學友演唱會，望下咩叫做一個敬業，尊重觀眾既歌手，人地由舞台設計，音響，服裝，dancer到每一個細節位都好用心

降key唱無問題 你有心唱 唱得好聽就得 唱歌唔係淨係得高音
但係叫埋d朋友上黎圍威喂 又晒成個鐘比觀眾點歌合唱做乜鳩? 睇到好撚尷尬
今次就算係原價飛 睇完都好失望 下次唔會再去

我就覺得唔係上唔到個音 有時可能想帶動下現場氣氛
不過我十分同意叫班𡃁上台好煩
周杰倫注定只有一個周杰倫 佢啲𡃁無一個紅到

班仆街黃牛炒飛貴到痴撚線，$480放$1500，$780放$2000，搞到想睇嘅fans都無得睇，連評論佢回塘嘅機會都無 祝你班仆街死全家，自己就長命百歲，百病纏身，不得好死！！！

希望Jay可以正視黃牛呢個問題，我覺得你無變質，仲係錫fans㗎

利申：鍾意咗Jay十幾年，依家個腦浮現咗句”我會學著放棄你，是因為我太愛你”

首首歌都咁高音真係玩9自己，而家啲新歌都低key左好多

等你下課同彩虹差唔多JA MA
我覺得個曲仲好添

只係等你下課係主力歌就吹大左

我想問一般男仔想唱到白色風車原KEY可以點唱?

用假音/mix voice 好d?

唔識唱歌都爆到十年咁高音 其實都此生無憾

彩虹有段rap先

早兩年已經係咁，而家d飛原價仲過千蚊張，計埋炒價真係睇黎把撚，乜鳩都大合唱

個人覺得慢歌加段rap唔係好match 佢演唱會好多時都非左段rap, 例如晴天

試用真音上但係放鬆喉嚨
如果喉嚨緊轉用假音 OR 降一個KEY

如果技術未夠又想原KEY唱 可以前部分用假音 到後期用真音 亦可以有唔錯效果
當然最好係用混聲上

只能講技術SUPPORT唱法

由01年開始鍾意佢 可以話係瘋狂程度
出碟第一日就買 成年不停loop直到每年11月出新碟再loop
當年睇無與倫比真係驚為天人 個種震撼到依家都記得
中學冇乜錢但睇完一場都即刻再買多場
好鍾意佢個種內斂
但自從早幾年係亞洲博覽睇完佢演唱會(好似係魔天倫)就放棄左
著埋d柒衫 演唱會全部新歌 搞到天花龍鳳 不倫不類
就算依家有飛我都唔想去睇

07打後D演唱會跟本愈黎愈搵笨
編曲hea唱又hea
觀眾比錢入場一齊唱k咁

今日點唱都ok
給我一首歌時間 分裂 彩虹 黑色毛衣 最長的電影
不過個大陸女人真係好on9
又點告白汽球又點雙節棍

岩岩睇番02,04,07既演唱會
同今日真係無得比 先唔講唱功
起碼一半都係班下屬唱 唔講仲以為係撚頭 gary 派偉俊演唱會搵周杰倫做嘉賓

一場比一場垃圾
利申仲有四場睇

今晚睇左，究竟佢唱左幾多分鐘。
大部分時間都係另外幾個人唱。
好彩唔係黃牛買返黎。
唔係好後悔。
下次唔會入場。

宜家買飛入場真係為咗個情意結

佢而家連嘉賓都無
or佢班fd子就係嘉賓?

巴士講得好啱，
一到高音位就大合唱，對支咪出黎。
點歌環節拖左好耐時間。
我重以為自己睇緊綜藝節目，
從未睇過演唱會係咁。
大老，我俾錢係想聽你唱歌。

睇今日果場，一見到佢d朋友唱左我最鐘意既擱淺，真係忍唔住屌左出聲 我想聽周杰倫唱咋

唔洗諗啦，地表一都係咁

真係返唔到去

你話佢冇咗份熱誠hea唱我認同嘅
不過唔關降唔降key事...老咗啲高音想上都唔會上到嘅

今日睇完下定決心要撲軒仔飛

我舊年都係聽彈頭唱楓

共勉之

基仔同軒仔都想睇

地表一中間場既原key黑色幽默 完全冇問題wor
唱足成首 氣夠 高音上晒 唱腔似番舊時

個人認為係近年(3-4年)最出色既live

咁嘅表現好難唔比人覺得你係嚟掠水

睇完好失望 有好多歌好似都冇乜唱到幾句
後面啲互動..一兩首唔係唔得但成粒鐘有冇諗過山頂位啲人
最長的電影成段chorus冇唱
最失望嘅一次

蛋頭不了
聽到呀叔都頂唔緊

一見到佢班fd出黎就炆

連告白氣球落台握手位個 mk 仔都跟埋落去真心覺得痴撚線

哇呢段好正

諗翻起就sad 我迷佢迷左十幾年 當年佢apm簽唱 我堂都走鳩埋去排隊 同佢幾秒接觸到宜家都仲記得 宜家搞成咁 佢班兄弟全部仆街死啦 唔撚知醜

講得啦 唔洗show出黎

當年 雙節棍 霍元甲 龍拳 忍者 呢類rap歌真係好正
屌。。。 呢家淨係識 煽情 已完

妳朋友會唔會就是我

其實識聽係欣賞佢作曲編曲

睇左19號 1180 覺得佢呢家係HEA左 但都值呀 杰倫是回憶

一首重mood 純爆上去既歌 呢家夾硬 high咁唱 真係好撚難頂 完全係大叔 回哂塘既表現 唱到飲醉酒咁feel ，側田以前真係好高汁 呢家完全不了。。。

地表最hea

唱到咁正都唔滿意 ching幾時開個唱比大家欣賞下

好多歌手到40歲頭唱歌仲好勁，有d反而仲好聽
年紀大左，但唱出歲月的味道！
以林子祥為例，差唔多70歲，唱男兒當自強都唔係幾洗降key咁濟

周董係咪打波打到無曬氣

唔係話要挑骨頭
但係依段真係無資格叫好 如果咁都叫好你係侮辱緊周杰倫
後段啲高音位無哂 全部當第一段咁唱
無尾音 唱法明顯係為左盡量抖多啲氣 但後尾依然有幾個位唔夠氣 比左要咪觀眾
仲有就係最後 "說散" 個音錯哂
如果咁都聽唔到 唔好出黎盲目護主啦
入得黎9成9都係佢fans 無人想踩佢
只不過佢今次真係好令人失望

其實上年已經伏
今年已經無去睇

有冇香港嘉賓

如果今次有一首歌有咁既水準我都接受..
但係, 今次真係差到無朋友..
睇得出係無心機 hea 唱.
未睇過演唱會, 會中途拎手機出黎玩..
好失望

當年現場睇無與倫比真係好精彩難忘
一個未結婚嘅才子企喺你面前望住你唱簡單愛
乜嘢曲風都有 唱到同cd差唔多
我嗌住睇 嗌到失咗聲幾日

而家睇到啲feedback都覺得好心酸
無諗過佢會比啲捧極都唔紅嘅嘍囉唱咁大部分

我見到大家d 留言都好心酸

坦白講
每日都聽住佢既歌
由讀書，拍拖，分手，畢業，出黎做野
好多經歷，唔同階段都係聽住佢既歌
佢好似唔知d 歌既意義其實對大家黎講係好大
一首歌 一起個前奏
d 回憶 d 感覺 d 眼淚已經出緊黎

屌那聲
佢比其他人唱
咁不如我上去唱返我既感覺比佢聽啦
起碼我係唱返我呢十幾年既故事比佢知道

降key 真係唔緊要
但係比大家感受到佢既誠意係最重要 ..

唉
不過佢永遠都唔會明白
明就唔會咁

Yes 今次最大問題已經唔係唱得好唔好
而係好無誠意 你feel到佢hea緊
周杰倫演唱會 但係得佢一個人完整唱哂成首歌 我諗最多三首 而且仲要係首首都好明顯係度留力 搵一首佢係唱得返CD version都無 更加唔好講以前既演唱會係CD version既升級版

仲有班兄弟 有兩條友唱得特別難聽 我夠膽講我唱得好過佢地 但係佢地基本上唱左最少50%既時間

最後想屌9班大陸喱 屌你老母一開口已經知你係蝗 香你老母個港人 食屎啦

其實係咪得佢開個人演唱會會比哂D歌俾其他人唱?

老實講咁樣真係好冇誠意 真係失望
過幾日係我第一次睇周杰倫演唱會, 以前讀書冇咁多錢
到而家出黎做野 就想睇睇陪住自己一路成長既歌手

其實一路都loop開佢2004,07,10既演唱會, 真係好正
所以其實今次真係好期待依個演唱會 好想見到自己偶像 唱自己鍾意既歌
唱唔到高音要降key我冇所謂, 唱出黎認真有感情 我諗大家都會受落
但而家搵埋果d咩彈頭柒碌唱大半首 自己唱得幾句?

唉 其實真係好中意佢 佢d歌陪住我成長
開心時聽 傷心時又聽 陪我經歷大大少少

又要買飛去睇又要屌

下年繼續loop

屌完咪又係大部份人仆住買飛繼續睇
奶粉錢真係易賺

就算下次演唱會唱歌30分鐘，之後打league of legend 150分鐘 都有人屌住買飛入場啦，d人入去都唔係睇，為左打卡show off姐 識有d女，入去打完卡之後坐起度打機

唉 好矛盾
想佢開小啲場 唔好咁hea同連踩咁多埸
但開得小又未必買到飛

最後連登仔味又係會狗衝去買飛
好想睇但搶唔到 又唔想助長黃牛狗

雖然我好鍾意佢 但有樣野真係要屌

比人買既飛得有色嗰啲 無色嗰啲好似係內部認購 屌擺明有利益輸送既呢個演唱會
佢根本冇諗過制止炒黃牛呢個問題 反正佢錢已袋理撚得你

咁樣未至於要收檔掛? 呢條係上年既
今年唱到咁樣喎 差撚過上年呢首既水準好多啦
呢首都接受唔到建議你聽cd
邊個唔想佢唱到04~10咁姐 問題係佢唔得呀嘛 仲要帶埋啲on9上台
不過希望佢呢幾場留力尾場會爆seed有驚喜啦

唔睇點屌呀弱智仔
返去食泡菜屎啦

邊撚個話你知架 ？
我就係坐係依張圖既黑色位
正常途徑一開賣就去買

信用卡 ?
咁應該係排隊係顏色?信用卡就黑色 ?

不過唔係好明點解唔開四面台 反而係多開場數

可能佢而家太幸福了，沒有悲傷所以唱到hea哂。

去左大陸後成個人變晒

信用卡優先+內部飛= 黑色
公開發售 = 顏色

我上年一月睇佢演唱會又唔覺佢hea 唱，除左「屋頂」同歌迷對唱外，都無咩點放低之咪

(今年買唔到飛)

聽到好想喊😭😭好正

成個演唱會都係hea 到仆街
包括rundown 同佢的態度

利申：十幾年杰迷

上左神枱
都要搞臭自己個朵

認真 最近係YouTube睇佢d 演唱會
首首都係改哂d音 高音比fans唱
瘋狂叫朋友上台唱

重點係Twins 好有heart認真唱 但唱得唔好姐
唔會改音 唔會狂比fans唱避高音

音樂得既但唱功不嬲都唔係賣點
點知今時今日就咁HEA讀下歌詞就當唱左首歌

係唔係做得大陸綜藝節目多。
心態上覺得要同觀眾互動，可以 hea 住就可以了輕鬆完左個 show

其實好多演唱會都係咁
例如 EASON JOEY 個D

全撚盛到
安靜尾能到....

睇返上年啲片雖然唔係頂峰但起碼有唱
今次真係feel到好hea

你捧得twins 都預咗唔係聽唱功
百貨應百客
佢碼佢地冇呃你

但周杰倫呢
啲人話佢以前唱功唔好
但點計都唔叫差
高音又激昂又好聽
呢啲佢賣點
而家冇撚咗
算
但佢仲要hea唱
算
最過份係佢唱都唔唱，搵個我唔識嘅人去唱，又唔係好聽
我聽羅力威唱都冇咁嬲

人地講明賺奶粉錢😂😂😂

佢舞台效果彌補返掛

yb

中肯d ,其實一來年紀大左，把聲同個人無28歲時咁夠力，二來今次香港站，對佢來講係連續開得太多場 ...我睇第三場，好明顯留力 ... 無計 ...鬼叫香港d 飛炒到成萬張都大把人接 ...唔開多幾場都對唔住自己啦 .. btw ...其實個show 係好睇既，舞台效果我可以講華語歌手無人能及 ...不過我個人覺得最失敗就同觀眾互動個part ..

保守估計淨係香港站都賺2,3億

但講真入得場都係為左聽歌..舞台效果都係花巧野嚟
加埋互動個part我琴日睇到有啲悶
降key都唔係問題有心唱都ok
但以開不了口做例子比起上次再降左個key不特止仲要唔遞足4次咪 對於粉絲黎講堅係幾失望

本來聽人講第一場唱淘汰 以為真係會唱 點知原來係呢條粉腸唱

本來聽人講第一場唱淘汰 以為真係會唱 點知原來係呢條粉腸唱

有生之年會唔會聽到佢親口唱晒

屌回左三次

條數點計

我覺得舞台效果好正 當show睇其實唔錯 而且我個邊個個都好投入 氣氛好好 同fans互動我覺得好正好好笑wor 個人黎講我覺得值既 雖然成日自己唔唱俾班蛋散唱呢點有D唔係幾中意 其他我覺得算幾好啦

你聽下張學友唱醒著做夢先啦

我諗如果傳媒可以講比佢知網上好多人有咁既意見
唔多唔小會對以後既演唱會有影響
佢咁愛面 實會練番好d歌

利申：由04睇到18演唱會死忠

後生歌冇一隻夠呢隻難
佢live都敢跟足黎唱

上次聽學友演唱會唱左呢首，最尾冇咁爆之外其餘首歌完全唱到。屈到

佢同Eason 我諗都唔會再睇，兩個鬥伏

eason有幾伏呀
佢就算聲沙都爆盡比你睇,
又會唱足唔會停,
講野又搞笑

佢哋兩個都係我回憶
就算佢齋講嘢我都會入場

冇錯 eason 爛聲 都爆盡

澳洲撚
兩年前睇 eason, 屌佢老母成場唱八成蝗語，佢蝗語差仲要串話都係中文啫，屌佢老母一定唔會再去
兩星期前去完學友，老左但唱功依舊，有盛意
一個月前睇最後一次容祖兒加克勤，呢場就真係勁好睇。。。送禮大叫追憶，可能因為中間有得抖下，兩個全冇 hea 唱

可能佢紅館演唱會我次次都睇. 比以前真係差左好多好多...

我唔係亦都唔想, 都知唔會完全等於 CD.. 聽 LIVE 都係想要LIVE 既感覺.

但把聲已經係伏.. 唔記得歌詞都由佢, 我都係FANS, 有感情分加俾佢, 錯唔係唔可以容忍.

係, 佢聲沙都爆, 但我都唔係想佢聲沙都爆...係保養好D 先出黎開會好好多...

可能以前佢太勁, 我唔係咁接受到聽到佢依家咁..

有次 SAMMI 開又係病到全場都唱唔到歌, 走晒音... 其實不如停2 日休息下, 再之後補翻. 咁對聽眾或者買左飛既會公平好多..

紅館坐得12000人
10場，我當場場爆
120000人
點賺到2,3億

今晚

冇啊冇啦 粉絲比錢入場睇佢行catwalk啦 睇第二個人演唱會

佢好意思講出黎 佢真係唔會覺得唔好意思

佢師弟係乜水黎? 好似未聽過

屌你咁都得? 不如加強舞台效果+全程咪咀好過, 至少都算係一種表演
而家請個二打六上去代唱, 真係明揾鳩你笨

小派 地表一同杰倫合唱我要夏天 try 再自唱我的時間 成十五分鐘都係佢

依家睇Eason要睇mini live 或台灣場

以為係打比醫生黎打開聲針
點知係黎代唱
真係痴撚線

周杰倫30幾有人話老喇

佢唱多d rap歌會唔會輕鬆d 冇咁高音

明白巴絲感受, 歲月不留人...

我由佢第一碟可愛女人支持到而家,

都係聽CD啦~~~唉

之前睇蘇打綠佢地有講過,
係台灣開演唱會佢地仲可以control 到黃牛行實名制買飛,
但係去到香港因為主辦單位同公司個d,
所以佢地想干涉都唔得
不過咁, 人地演唱會真係唱得同cd 一樣甚至有驚喜,
周杰倫上年入場睇完今年真係咪搞,
錢都慳返

唉 我由細聽佢啲歌聽到大，真係有種歲月不留人嘅感覺
係，佢而家係又有錢又有勢好多friend可以包裝得演唱會好好又大把人炒佢啲飛。但係真係揾唔返04、07同10年演唱會嗰種感覺 嗰陣係完全感受到佢幾用心唱每一首歌、做好每一場show，但近幾次嘅演唱會已經冇左嗰份passion，淨係同堆死忠喺道點歌，揾班二打六嚟唱
上面巴打講得好啱係咪用唱真係聽得出，以前個個show首首歌都唔同，而家首首都一9樣都係hea唱
係～佢係經典佢係回憶，大合唱係好正，想當年我去睇佢演唱會真係有感動到喊、一齊hyper，但而家係上youtube睇都廢事 有時候唔係怪佢hea唱，始終人會老，熱誠會慢慢減退，反而係對返唔到轉頭嘅時代感到不捨 個個都想睇返以前嘅周杰倫，唔通上網講兩講佢就會變返以前咁咩，佢係為揾錢為亮下相嘅點講都冇用啦
利申：fans，雖然對而家嘅佢有啲失望，但都係咁鍾意佢

一樣，我真係越聽越得啖笑，今晚仲得人驚，又瘋狂降key 又找埋小派自己唱rap 同10%

細個無錢問屋企睇佢07既演唱會
真係難忘 果時周杰倫現場唱歌都會有
驚喜，某D地方都會改變唱法
哩家真係上哂神抬出黎hea下搵錢
由04無與倫比開始鐘意佢

07年嗰排係癲峰，菊花台髮如雪不能說的秘密全部痴撚線地正

以碟嚟講，驚嘆號之後啲碟已經唔掂

07年嗰排係癲峰，菊花台髮如雪不能說的秘密 個live全部痴撚線地正

以碟嚟講，驚嘆號之後啲碟已經唔掂

sh_ _e, 吳_康， 鄧健_

作品展 請呢班朋友唱 你都接受 真係大愛

佢撚知咩 下次再開 又係一摸一樣 輕輕鬆鬆三個鐘

叫周杰倫合唱團吧啦

琴晚睇完

地上最失望演唱會 ....
好難想像可以咁差

唔好話高音
就算係高少少已經唔唱
我世估唔到夜曲既rap 都仲可以降key
降key 降到根本完全入唔到咪
Jay 的朋友黨一齊唱左70% 時間
唱任何歌只係唱兩頭句
或者最低音既部份
e.g. 等你下課
唱左一開始最低音既頭兩句
之後朋友黨幫佢唱哂成首

咁樣叫周杰倫演唱會咩？ ...
你有無咁過份呀周杰倫？
操肌肉你咁有恆心
反而自己既音樂你可以hea 到咁
你對唔對得住自己呀？
唉 ..
個心真係好痛

jay chau rubbish

完全認同
啲key已經降到變左第二首歌
全晚隻耳仔都要好落力搵返佢把聲出黎

琴晚完全係周杰倫朋友演唱會 佢班fd跟佢唱足全場
佢自己把聲又唔入咪 連佢個師弟把聲都入咪過佢

特登上網搵首夜曲聽
降key降到變左第首歌
好彩無撲飛

驚嘆號開始已經唔掂啦
新歌無乜邊幾首真係襟聽

夜曲都可以降key,笑左

人會老架嘛 on9

依加既佢已經唔會care你話佢乜柒 名成利就乜都有齊

周杰倫：\/ wtf?

爛聲都係DUO唧, 都8年前
Eason's life唔係冇問題咩?
同埋最近既mini concert好似把聲都靚返晒

btw其實講arrangement, DUO真係最正
不過當日睇LIVE真係好難頂...但係我咁岩睇謝霆鋒俾驚喜佢唱改造人嗰場

C'mon in 個mini concert

我冇現場睇(難搶到懶得搶 )
不過youtube有段佢清唱打回原形同埋有段六月飛霜都好正

咁辛苦整個招牌
自己親手打爛

Eason反而開始把聲靚返

雖然唔應該離題，但係睇到條片唔知貼去邊好
起點終站live, 正過CD版

ching我都係睇尋晚果場，雖然我都有少少失望
周氏情歌唱得幾首，退後 楓 擱淺仲要比晒彈頭唱，仲要唱得2句，好冇癮
但之後周董出黎講野 聽佢把聲先知佢感冒
之後佢自己都有講有啲感冒唱到冇聲
我地係咪應該體諒下佢。連佢ig自己都有講唔舒服，睇得出其實佢唱得好辛苦。

周杰倫的歌陪住我地渡過咗我地嘅青春，即使比我簡多次，我一樣會俾錢入去聽佢嘅歌，呢張演唱會門票係用嚟買回憶
我地呢啲fans應該體諒佢支持佢

不如繼續拎住個名做歌唱比賽評判算啦，就好似啲國寶級運動員，過咗高峰期就轉做教練/評判都一樣名利雙收，好過做壞自己辛辛苦苦建立返黎嘅所有嘢

點解佢次次都感冒？ 好似聽左好多次

其實地表最強1已經係咁 根本就唔關感唔感冒事

咁似當年eason開duo d fans講既野

又係Gary 低音版愛行日記 想死

得香港站先係咁？

有冇人知今晚有人點倒帶係咪令杰倫好嬲？

點解要嬲？
因為係jolin?

睇 ig見有fans 叫佢取消點歌環節，叫佢唔好再俾人點唱其他歌手嘅歌
其實我個人幾想聽佢唱佢作俾其他人嘅歌

降key其實好平常
利申 無聽開

又要屌又要買飛

今晚聽完，屌你老味渣攤點唱渣咗一個鐘，啲友又唱得難聽（最後的戰役嗰條女）

而家覺得大家真係要珍惜送禮，啱啱嗰次去聽，完全冇渣流灘，繼續維持高水準發揮，依啲先值得大家支持

點解我唔明你up乜

你記唔記得今晚點唱環節姐倫走咗去側邊歌迷區嗰度揀人嘅？佢揀咗個女仔合唱最後的戰役，難聽到

另一段我係講李克勤

點一點點個大陸女人又係 又要比杰倫話頭先係咪唔係到 又係d 大陸閪

嗰度我係屌佢老味臭閪，又唱多次，係女仔好撚心幫手唱《不該》啦

唔知 我睇頭場
我果日有人點聽媽媽皊話同白色風車都好難聽
不過個個都係香港人黎

搵JJ幫手唱幾首都好過求其搵條二打六上去唱啦

所以你話點唱環節係幾鳩⋯

周杰倫朋友演唱會

條女個樣好正喎

我朋友同我講，唱5場休息1日好辛苦
我話以前哥哥校四大天王，個個連續三四十場啦

靚係一回事，歌詞都讀唔好，唱得難聽係另一回事

倒帶同彩虹係咪有關係

唔使講得遠，早幾年張學友唱1/2世紀都係咁啦，人地張學友有冇帶埋啲AGA 張敬軒 關楚耀上嚟呀

可唔可以唔好將張敬軒佢地同彈頭gary 拉埋比喻

點倒帶有咩問題，周杰倫自己都有唱過

佢唱作比人果啲歌都幾好，有新鮮感

我愛的人都係佢作架， 一定唱得好過陳小春

咪係

唔好意思，我知有啲奇怪，我意思當時係同一間唱片公司

睇完1 今次無買飛
以前佢黎親都會睇

我忍唔撚住大叫死翻大陸啦
前面即刻有人話我都想講
勿相認

係好差，幾多香港人首期唔撚儲，日本唔去住，比錢入嚟睇你，你俾啲咁嘅嘢我？開開心心想入嚟聽吓歌，大合唱，都要被依啲大陸人剝削

唔買點知咁on9

係得第一個香港人叫做唱得唔錯 出到下街 之後果個香港女仔 唱到狗也不屌 真係無眼睇 利申條女係幾靚

eason同姐撚都面對年齡問題
不過就算eason把聲比以前差,音都唔係下下唱得返咁高,
但仍然不乏精彩演出
講遠少少有金曲獎八號風球,近啲有幾個月前叱吒同港台的表演,另外KKBOX嗰次都唱得好好

同埋第一個人算係識得搞氣氛，唔鳩，我覺得抵佢有得唱嘅 其他就 （阿伯、最後的戰役女仔、東莞女人、瀋陽港漂、細路嗰老豆，我屌撚曬佢地鹵味 ）

唔關事
地表1 London
唱得好撚好 係唔知點解今次咁

仲有2014年MAMA 《浮誇》，睇到G-Dragon呆咗

浮誇揀左安全唱法，不過近年黎講都幾好

條女仲要點完 但又唔識歌詞個下先柒

以前係為抒發情緒同興趣愛好去唱

今時今日只係打工仔心態求其唱兩唱玩下咁

其實而家呢個年代既演唱會仲有個意思
係比大家同佢有互動而唔係淨係聽佢唱

但係互動得太多了
同埋我入去係睇周杰倫
唔係同周杰倫啲朋友

不過我依然會入去睇

睇完個post好心痛 原來有啲嘢真係只能夠變成回憶
以前覺得人生一定要睇一次周杰倫
到而家有能力搵番個錢時 杰倫已經變曬

當年嗰個唔需要舞台效果、伴舞、𡃁所有花巧嘢
一支吉他 一部鋼琴 一支咪 佢已經壓得住全場
而家結婚後做幸福爸爸 個股孤獨浪子既氣質都冇埋
變到handle唔到以前既經典情歌嗰feel

講真結婚生仔人生大事 轉變難免
眼見唔少歌手轉變都唔錯 畢竟周董真係幸福既 其實真係無所謂 但老豆還老豆 慈祥幸福還慈祥幸福
屌你咪撚hea先得㗎 幾千蚊入黎聯誼咩

無計啦，能力有限。
話就話唱歌要有感情，但哩d 其實都係建基係唱功上，佢以前成日唱d 自己handle 唔到嘅高音，搞到聲帶磨損曬
如果宜家要佢唱翻以前d 高音我諗真係會破音，對佢聲帶再造成傷害，所以只好瘋狂降key

好撚正呀！！！嗚呀！！

正又點？唱得好難聽呀屌

無錯
我就係part 1 已經睇
係應該話喺香港開，我都有去睇
睇左咁多年
呢個地表最強既arrangement 真係好差
同埋無heart 不如唔好開

咪貼女啦屌

咁有事業心,呢D女分分鐘就係有預謀上位

Ching講得啱

條女係歌迷會版主

幫佢貼個個隨時佢d frd添

可能諗過先點最後的戰役 比較冷門 點完印象深刻啲
不過自己唔識唱

真係好多支那人 黎香港睇重要有果班港漂

仆街啦

佢D 閪frd真係唱得好撚難聽呀大佬

最後的戰役都冷門

唔想評論佢而家演唱會
睇完係嬲撚到癲左
痴撚線 嗰啲特別嘉賓仲難聽過佢
又唔撚識用支咪 係咁鬥大聲
cover都算 我屌你勁難聽 比錢入去聽噪音

講番先 我見好多人回po話佢都唔係賣唱功....
又話佢d歌都唔難上....
我又唔多認同

自彈自唱直落幾首嘅功力係有
淘汰唔易唱喇卦

真係我心諗
你唔撚唱 都彈下琴吖屌你

淘汰其實算易唱

珊瑚海 一路向北 最長的電影呢D
全部難度高過哂淘汰
仲有終極boss 楓 擱淺 發如雪
仲未計其他快歌 rap歌 要唱得好唱得有feel 其實好難
所以周杰倫唱功一定係有

我諗佢搞到今時今日咁都係因為自己無咩心無咩準備
人地開個演唱會 不知花幾多時間鍛鍊自己身體
務求有最佳狀態俾人睇
所以一句講哂 佢唔夠專業

周董都唔見唱得好丫

你啱呀
d人係咪聽佢唱自己歌就覺得佢handle到係基本 所以佢無唱功

不要再說楓同擱淺了
比彈頭solo痴撚左線
周杰倫的歌只有周杰倫可以唱到

周杰倫朋友與歌迷演唱會

如果jay睇到個post唔知咩反應

哎，不錯唷！

認真 佢由一出道比人屌咬字
初期音樂冇變化 後期作唔返以前既歌
江朗才盡 忘恩負義
奶共 廢柴朋友 感情事
自大
佢見慣風浪而基本上佢係唔會點聽人講
因為佢知道真係串得起 華語樂壇仲活躍既歌手佢點都係第一 太有才華同以前太勁

基本上佢點差，都只係差過佢以前嘅自己
希望今次屌佢呢班人，下次唔好買飛入場
大把人想睇冇得睇

佢第一次黎香港開嘅演唱會最正
之後已經。。。

只要唔好抱住聽聲既心態睇佢演唱會
應該會覺得好精彩

所以都係佩服學友同阿lam呢啲

當年佢隻ep送頸巾炒到個價好高

Luna sea 河村隆一年紀大過佢，唱rock把聲都玩得好盡
，但佢早幾年嚟香港live把聲都唔知幾正
首moon簡直令我嚇一跳，仲勁過cd version
姐撚膈單丸其實應該尊重番歌迷，養番好把聲
Toshi把聲爛成咁都救得番
點解佢哋唔得

其實不如唔好點D成日唱既熱門歌啦, 好似 彩虹呢D 都唱過幾百次
有機會可以點杰倫唱歌, 緊係點 花海 , 逆麟,我落淚·情緒零碎 佢未唱過果D啦
他朝有一日佢唔再開演唱會, 真係成世都聽唔到LIVE版

回哂塘。應該唱唔到花海了

都想睇下佢可以唱到咩程度
作為死忠, 好想聽佢唱一次花海 , 逆麟,我落淚·情緒零碎, 藍色風暴呢D神曲 真係咁多年一次都未唱過

花海原來有唱過 但句 「欠妳的寵愛」 竟然.......

23號晚點歌環節
菊花台
屋頂
黑色幽默
算什麼男人
畫沙
蝸牛
那英 默
珊瑚海
半島鐵盒
不能說的秘密

點十首咁多既？ 咁正場咪唱好少歌？
利申 睇過地表1都係點4-5首

正場大約十點半完

姐倫點歌環節心情好好 佢話唱完黑色幽默令佢發現自己上得返高音 所以越唱越high

07，10仲係中學雞個陣有入場睇

正場接近無哂高音
喺到點唱先出發嚟

仲有dir en grey 京
做過三次聲帶手術

唔夠氣唱又話你知咩

仲有霧

錯post

我落淚·情緒零碎
識揀呀清

清你都識貨呀

今場唔錯

我見到彈頭出嚟一條氣唱曬幾首我expect姐倫唱全首嘅chorus，我就開始知道瀨嘢⋯

最好都係無與倫比

真係好心痛 聽到喊 點解好地地一個天皇變成咁 點解令我地既回憶我地既青春破碎 點解唔好好練歌 真係好傷心好唔開心。。。

李克勤早期命運符號同夏日的神話都唔易喇
最主要係發音方式唔正確
當然，入去睇周杰倫某程度都係細個無錢
而家有就俾錢買回億，開心咪好囉

今日好好多

呢首姐撚好似未係live唱過？ 我都好鐘意呢首

中學聽周杰倫聽到依家 唔敢話好耐 但核突d講句真係成個中學溝女失戀 都係周杰倫d歌陪住我 今日終於第一次聽佢演唱會 開場果陣我男人老狗都忍唔住咇左兩滴眼淚 點知屌佢老母冇撚唱我最鍾意既晴天都算 全場30%聽雜音 30%聽果幾條撚屌 尤其係果條乜撚野小派 30%聽9up+歌迷 最後10%終於係聽佢 不過真係難聽到業餘級 真係好撚柒失望 唉

你入場前都知佢回哂塘啦 我今晚睇完覺得算係咁喎 後尾點歌環節D高音都叫愈唱愈有呀 唔通你仲expect佢唱番07年既水準咩 要接受現實架啦唉

今晚好正

我都係今晚睇 因為本身上網見到咁多負評所以都冇乜期待 所以整體我都覺得算係咁啦因爲已經預左 當係買個回憶囉 都值嘅 去一次就夠 下次可能就未必
今晚嗰場會唔會係依幾日最好嘅一場？

一個天一個地

今天...來這邊是看我呀⋯⋯還是看南拳媽媽...

呢句說話係腦海一世都記得

宜家諗返起有d失落

想睇周杰倫 但係變左睇gary 彈頭

佢講既？自嘲？

04年台北無與倫比演唱會dvd 南拳媽媽唱完歌佢講笑咁問人

屌魔天倫都無咁多大陸人
我係紅館出面以為自己上左深圳

我覺得主因真係因為佢多左上大陸綜藝...
魔天倫真係唔覺多得咁誇張..

呢樣野中學音樂堂miss都有講過

歌又唔出 碟又唔出 拍個mv又hea拍頭加結他 鳩企拍定成首

掛住搵人仔 回哂塘定俾佢老婆吸乾左

真係on9...李克勤d歌好多都好難唱囉

可唔可以講多少少
或者Share條片

而家連原key自彈自唱都有難度
好心痛呀
唔想再睇地表啲片了
愈睇愈失望
杰倫真係愈黎愈hea搞演唱會

利申：10年fans

第一段嘈到聽唔到
第二段其實都有好多瑕疵 不過絕對收貨 始終一日唱咁多首
都係好聽 最重要既係佢有盡力唔係hea唱
不過明顯唔夠氣 有幾個位啲音都錯左
只可以講依首歌真係好難唱

第二段個個楓有冇段清楚D

明明一年前仲可以好正

其實13年左右開始把聲已經出事
但佢一路都唔搞，又唔休息， 長期世界巡迴，
呢兩年真係慘不忍睹

個陣把聲都麻麻地

一點點唱左幾句 Only

周姐撚見面會

降key已經
而家係唔係都遞咪比觀眾
呃錢都唔好咁明顯啦

利申：出道支持到而家

慘得過d觀眾又受喎
咁佢更加得過且過啦

學普通話都唔可以學佢

佢咁成功都係因為風格特別啫
不過講真真係唔覺得佢歌藝好

有生之年，如果再聽到一次佢唱楓的live，我諗我真係喊出黎

由細聽佢的歌大

當年普通話老師講 話佢唔睇歌詞會聽唔明部分歌詞

如果記左佢歌詞再聽佢唱，學生好易學壞

但佢把聲唱情歌係特別好聽

跪求尾場780/1180二連位
炒價唔係問題 小炒最好
買黎同家人睇
意賣有興趣PM

其實佢係咪好少唱說了再見live
我係youtube搵果段係超時代
但果次失準

龍戰+跨時代都好正

YouTube 有段係演唱會綵排 帶口罩 practice 都好正

帶口罩都唱到咁

尋晚個場唱畫沙條女完全係想出位
想自己唱多過聽周杰倫唱

發生咩事,可唔可以講多d?

其實成日要講歌藝真係無乜意思
李克勤 費玉清依啲出哂名 0走音 標準發聲 歌藝夠好未？
咁你又啱唔啱聽？
周杰倫講歌藝絕對唔係top 但一定唔差
佢既天賦就係把聲靚 上高音唔刺耳而且有力
淨係講 楓 最長的電影 10000個男人入面都唔知有無一個唱到成首 更加唔好講話唱到佢既水準
就算CD勤咁 我相信佢唱到 但聽眾一定會聽到訓著

未買到飛既真係慳返d錢算啦
睇完盞一肚氣

今晚好似有說好的幸福呢
見有人post ig

睇完今日？病人有冇好返d

姐倫朋友大合唱

個AXA 呀嬸真係好煩 者輪都唔想理佢

係

笑咗，竟然有人話老咗所以要降key唱好合理
建議佢地睇吓玉置浩二

咪話佢成功囉 做咩啫

睇完
淨係覺得小派
覺得周董無問題
肯定係恃住熟爭住上去唱

佢唱佢個首歌 個場即刻靜曬

同條女去睇
一見佢唱呢首歌
我地即刻對望 大家都呆撚左

終於有人屌

以前都屌過下, 連登都仲係成班傻仔係度做護主犬
我自己都幾鍾意聽佢既歌
但係一單還一單,佢依家既做法 同埋唱法 完全係兩回事
其實有學唱歌既人就知, 佢依家果種唱法 完全係因為自己無練,
同埋小唱歌, 導致既 即係個態度係hea, 而唔係身體機能問題

大把歌手 一樣上晒年紀
國貨城都仲跳得,唱既時侯都比足力氣
同埋演唱會降key雖然算係正常, 但其實都睇得出個歌手實力同埋態度
你幾時見過JJ 會降key唱 hea唱 你幾時見張敬軒會咁 佢地都唱左幾十年
張學友做得佢老豆, 都仲未降key唱啦仲升緊key添

JJ識混音，其他歌手啲歌冇周杰倫咁高音，如果周杰倫唱佢地歌相信都唔洗降key，相反佢地唱周杰倫歌就難講了

點解成日都話姐撚D歌高音

JJ都冇姐撚咁高音，盲撑到極點

尋晚睇完, 兩個字: 呃錢
俾錢入場聽咪咀, 入場聽班二打六唱 遮哂佢把聲
D歌本身已經降左KEY, 難唱既位避哂/大合唱
完全係搵笨柒

加上個點唱環節, 又係例牌全部支那人, 嬲多兩錢重
其實近年次次睇完都屌, 但今次真係最後一次, 唔會再去睇了

一個好既歌手, 佢既performance可以令你本身冇留意佢, 變成鍾意佢
周杰倫近年既show係相反, 令我由本身好鍾意變到好反感
歡迎死忠屌鳩我, 我講既係事實, 佢咁既投入度, 實質唱既部分得3分1簡單位, 放輕黎唱
係呃fans既錢, 係垃圾

利申: 由細聽到大, 鍾意佢既創作, 但咁既所謂演唱會真係狗都唔屌

不過有一個過場環節, 琴手彈琴, screen上show d字幕, 班fans就自動波大合唱
由此就知道就算周杰倫咁既誠意開多100場都好, 都會場場爆滿

因為實有呢班唔知係未睇過正常show, 定係一早疊埋心水入場送錢Jay洗既人入場自動HIGH

反正都係大合唱,開周杰倫追思會咪得囉

差幾年就係差幾年，冇得拗

請嘉賓唔緊要
但嗰幾件野真係

最緊要周杰倫喺個台到 訓喺到唔岀聲都得㗎喇

回塘既野未入場都知啦 何來呃錢成份
如果佢而家唱得唔好就唔支持佢 咁就算吧啦 同d勝利球迷有咩分別

明知回塘都入場睇
Fans on9d😂😂😂😂

唔係唱得唔好就唔支持 而係無心唱hea我地 如果佢唱得唔好 但全程真係自己唱哂 而唔係首首都唱幾句之後比班廢柴唱同遞咪既話 就算幾貴幾老都支持 但問題而家係連唱都唔點唱

最緊要係態度問題 佢唱得好唔好唔係重點

好彩冇買飛

睇之前係fans
睇完都仲係fans
就真係真fans

睇番啲2018佢演唱會介啲片
嘩屌
係咪睇緊周杰倫追悼會😨😨😨

我星期五晚聽完 比我既感覺係有心無力
有d音想上都上唔到 未上副歌 前段已經聽得出冇氣
當然佢世界巡迴搞到冇得抖都有責任啦 但老實講佢女都生埋 心態緊係想cap水cap埋依幾年啦

但係去到點歌環節真係愈唱愈有 佢自己都講話唱唱下高音番左黎 而家已經唔係10年前既佢 睇你去睇佢演唱會係抱住咩心態睇

超hea

成日話周杰倫不嬲都唔係sell唱功真係得淡笑

首先佢啲歌上到個key已經成問題 仲要成個副歌都keep住勁高音

就當你唱到出黎 你自己聽返 點夠佢好聽? 就算陳奕迅唱佢啲歌都唔夠周杰倫好聽

再者 你聽下周杰倫唱人地嘅歌 e.g. 那英果首默 陳小春首獻世 蕭敬騰首倒帶 (雖然後面果2首係佢自己作)
根本就完全有自己味道又唱得到

點先叫有唱功?

成日話周杰倫不嬲都唔係sell唱功真係得淡笑

首先佢啲歌上到個key已經成問題 仲要成個副歌都keep住勁高音

就當你唱到出黎 你自己聽返 點夠佢好聽? 就算陳奕迅唱佢啲歌都唔夠周杰倫好聽

再者 你聽下周杰倫唱人地嘅歌 e.g. 那英果首默 陳小春首獻世 蕭敬騰首倒帶 (雖然後面果2首係佢自己作)
根本就完全有自己味道又唱得到

點先叫有唱功?

利申 我覺得佢係唱到以前啲歌 宜家係好hea 但你話佢本來就唔識唱歌就唔認同

倒帶原唱係蔡依林啊

22號果場真係最廢 反而頭尾場把聲係最好

21好似先係最廢喎

今晚先尾場喎師兄
未唱就知好

Exactly 個個睇完都覺得廢到冇得再廢

寧願佢全部降key低音唱 好過比班廢柴出黎唱k 已經唔係要求有高水準live 只係想喺佢演唱會聽佢唱歌都唔得

周杰倫係演唱會翻唱倒帶個陣 蕭敬騰都未出道

21/22真係0假音 降完全係講野個key 同埋cut左好多首

好似話第六場開始轉咗rundown?加咗part結他自彈自唱我覺得幾正嘅(如果冇咗班廢柴朋友 )

周董 2002 個演唱會真係...

覺得無與倫比係最正

我覺得07嗰個先係最癲峰

我睇左兩場 21號佢cut左成part
唔excatly知係邊part 但記得半島鐵盒 爸我回來了 園遊會個炸全部冇唱
浪子心聲個part都cut左 唔係台下有個呀婆點唱 佢都唔會唱番

蕭敬騰首倒帶 笑到我仆街 完全九唔撚搭八

Cover到唔知邊個係原唱

又兜個圈讚老蕭乜歌都可以變哂係自己嘅歌
幾時會有人話新不了情係老蕭原唱

佢病左先咁姐
利申 死忠

點解可以無視左佢真係病左呢個事實

我無病無痛入去嗌一晚都沙沙地
更何況佢唱足十場 佢本身d歌你覺得好易咩
首首都扯喉嚨

至少我係現場聽到佢真係有心唱
唱到既都會唱落去
多數都係唱到下半場頂唔順
佢班伴唱出黎頂一頂

有時唔洗咁mean既

唔計佢病嗰陣囉 佢降key都唔係第一次啦
知自己年紀大又唱唔上咪開少啲囉
佢賺緊錢架大佬 又唔係做慈善

場Show搞得唔專業已經唔值得支持

老老柒柒,朱咪咪班老餅都有心有力過佢,你話佢抵唔抵幫?

佢自己都講話聽到好多歌迷入唔到場 先開咁多

佢都唔係岩哂 但係唔洗講到佢好似有心咁囉

想當年單春DUO嗰時未又係病住唱，病到要打針開聲添呀，重要連續18場係咁唱 又唔見話要體諒下佢

利申單春死忠

班老鬼仲好敬業專業

佢變左生意人啦

花海羅力威好聽過而家周杰倫

點Jolin歌好正 係咪鐵粉睇呢樣

老唔係藉口
你睇下學友
準時開場 冇請嘉賓
又唱又跳
根本就係態度問題

舊時出左名就話要好好準備演唱會吸引歌迷黎睇姐，依加唔洗搞野全程點歌都大把人黎仲晒咁多時間準備做乜，等同d餐廳出左名冇咁好食，d球隊攞完冠軍下季廢左一樣道理姐

大把偽人技窮都繼續呃飯食

慘得過大把人肯俾錢/買黃牛入去同佢去

買飛都係為入場唱K 姐

但點都唔可以將呢樣嘢合理化喎

你咁講係咪代表支持佢繼續hea唱？

我覺得點歌同歌迷互動下幾好
佢點歌時間又唔係真係佔左好耐
但正常rundown佢今次唱得真係好hea
佢把聲完全唔入咪,我好辛苦先聽到佢把聲

我講緊你地而家仲俾錢入場睇佢hea唱
似係你地支持佢 hea唱多 d喎

佢愈來愈hea依然有咁多你地呢 d傻仔俾錢佢賺
佢仲點會咁上心有進步呀

其實睇你點睇
開多十場都爆
但你都唱到咁
對買左飛既人又公平咩
點都有人睇唔到
寧願佢開少啲
唔揸流灘
啲人呻買唔到飛
都好過宜家無買飛啲人覺得好彩
買左飛就覺得比人揾笨柒

3月31日

會唔會覺得好辛苦要自己唱成首

中段嗰啲假音

真係好似就斷氣咁

年幾前仲唱得幾好
而家唱成咁 唉

我睇左頭場 冇想像中咁差喎
你講喎3首都有哂

無得隊比歌迷/朋友唱

咁似咪咀既
同埋成首都好奇怪
可能佢咬字用力左....

我聽嗰時覺得好大陸口音

想知台灣果邊既粉絲係咪都覺得好撚失望

Pish

無計，呢首後半段真係太高音
佢本身係聲底高音，同埋靚聲同特別
佢唔係靠超班唱功上高音(利申佢唱功勁),係本身把聲易扯上高音。
講真呢首現場幾多個華語歌手 真音實聲 唱到， (仲有一路向北呀果d)
人會老，聲會退化。佢一定無以前咁勁 ，你要日日練先有機會keep到。

大家又唔洗屌到咁，不過佢比d on9仔代唱真心on9
林俊傑有時唱佢d歌都比杰迷屌啦，(有次幫jay唱算什麼男人) 。果幾條蛋散算老幾

利申:JJ fans 有果句講果句